[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（17)

POST1：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區

POST2：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（2）

POST3：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（3）

POST4：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（4）

POST5：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（5）

POST6：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（6） 初雪的約定

POST7：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（7）

POST8：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（8）

POST9：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（9）

POST10：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（10）

POST11：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（11） 媽呢空的OnlyOne

POST12：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（12）

POST13：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（13）

POST14：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（14）

POST15：[開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（15）

POST17 : [開心速遞]熊若水龔燁 供水線集中討論區（16）

[集數List]
215 賤精來了
220 天使的聖誕禮物
223 「裸」命事件簿
232 「欣」愛而走
242 不能說的秘密
257 前世情人節
261 唔係我呀！
263 Terry上位記
266 心戰
267 報仇記
275 嬤嬤鳳爪
279 燁來越愛你（上）
280 燁來越愛你（下）
357 水的K戀
376 水的燁緣（上）
377 水的燁緣（下）
382 我舅母係群姐？！
383 沒有最大，只有更大
386 愛情當入樽
391 龔燁大鑊了
392 真命騙子
393 又到七月十四
398 戰鬥吧！蠢人兵團
402 家有囍事？（下）
403 珍妮破產記
409 接龍麻雀王（上）
410 接龍麻雀王（下）
412 每人心裡有粒掣
415 龔燁的秘密國度

424 我們的紅葉
428 我不是曹太
437 大小姐的秘書
444 艷照攻略
447 好勝上司蠢秘書
448 選戰
454 初雪的約定
455 威龍秘密網
456 Happy Birthday小蓮
463 龔燁的No.1
467 虎父有犬子？
471 Philip去哪兒？
478 接龍不平安日
479 為何聖誕要開工
480 聖嬰降臨
482 三日兩夜大作戰
484 慳啲啦！熊家！
487 婆媳麻、辣、燙
488 迷人pink lady
489 水與下屬們的藍調
491 「根」錢本色

橙色係主線 粉紅色係有甜嘅集數 紅色係啊水開始對龔燁改觀

新post留名先

原來龔燁復仇記有上下2集架好興奮 呢2日要坐定定睇電視了
Btw有冇巴絲可以幫手加翻啲集數list同相集過新post啊

到

幫手搬嘢過嚟新Post
希望原Post絲唔好介意

順手LM

過場:
496 Terry起革命
499 雙「龍」賀壽
502 姊弟

扮工時間爆post
留個靚名

痴線咁快爆post
好期待呢兩日嘅復仇記
已經推晒所有飯局今晚坐定定睇電視

+1

留個名先
今晚睇唔到live

扮工食飯時間留名，
今晚就算趕唔到都用數據睇

留名
好想快啲到今晚8點

新POST留名
好期待今晚啊～～～～～

Lm and 宣傳已更到21章
(龔水) ＜若躲不過燁緣＞

睇完啦
等睇第22章

個tag 仲記住杯咖啡

可以放心飲用
#真．復仇記 我覺得似講復仇呢個point會呢兩集ko唔會再翻兜
BTW點解打傷咗都咁靚仔

佢呢個樣特別chok

佢呢個樣特別chok +1

千其咪再翻兜
入直路啦

Stanley都知我地成日糾結「怎料」呢個梗

果然係偽巴打

同埋係久違的repost 預告
搞到我好期待今晚同聽晚

笑死 佢都用「怎料...」撚我地

幻覺嚟嫁姐，嚇我唔到嘅

無事嘅，就算有怎料，都係壞變好

仲有4個鐘好快
但宜家開始無心機做野

係6個

心急得滯計錯數, 自膠先

怎料

計左二十年，怎樣俾天真水兩集就化解左

愛情嘅魔力

留名
希望阿龔復仇成功唔好怎料

不愧係天使

打錯最重要果個字

好熱鬧啊
新post留個名先
超期待 大家今晚見

留返個靚名先~
今晚坐定定睇直播~

不過我真係好好奇
到底點樣可以係兩集內令阿龔將二十年既恩怨放低

可能傑叔俾人拉左去坐監???

扮工時間咁多人...

因為傑叔同二房傾生意夾帶私逃，細龍太叫咗鐵面陳刮佢

真心等收工mode

真心冇心機做野，不過其實我今晚追唔到live

全面啟動尋寶圖扮工模式

如果係咁 傑叔最後真係分分鐘坐監

已經由送水輝嘅認真度，跌到豹叔嘅認真度

仲有4個半鐘

某程度上好事？至少唔駛擔心萬一出現黑化龔燁唔知會做乜嘢去報復

今晚睇唔到 唯有mon住post

係啊 咁就有個好合理嘅理由解決傑叔 以後唔洗煩
希望唔好有怎料

yes ar 夾帶私逃嗰幾句比較直接，所以就無詳講。如果傑叔真係做咗犯法野，正路結局比人拉都好合理。大小姐無真吸毒都被黑布矇頭拘捕啦

開心速遞又唔係830930，唔需要真係開條漫長報仇線去玩。阿龔所謂報仇唔似係要玩到傑叔雞毛鴨血嗰種，所以傑叔呢兩集講完之後過多百幾集入返金鋼門都無問題

好似唔見有人講阿蟹呢個Story
雖然唔知係咪拍完開心速遞，不過假設龔水一齊後，阿龔仲係成日OT嘅話阿水應該會等埋佢收工

戲內不等同戲外

當睇唔到

一齊咗仲O咩T，收工即刻返劏房/熊家食雞飲紅酒啦

好期待之後拍阿龔既劏房
唔知會有咩劇情呢

好似有少少似大家姐同David屋企??

lm
尋晚深夜美食團都未睇

睇返啲GIF 以前阿龔哄得埋 阿水會噴口水趕人
但依家兩個人係主動哄埋去對方度

好鍾意save gif佢地動態特別可愛

噴口水落一個有潔癖嘅人到

只覆你一次咁多啦
你話知，觀眾睇劇睇到好認真好投入有咩問題
這甚至對演員嚟講絕對係好大鼓舞
好過你
現實世界同戲劇世界分不清
藝人私生活，關你咩事

但阿龔俾人噴完會lumlum脷囉，唔知咩玩法

唔講都唔覺

下面果張，阿龔邊聽仲邊嘟起個嘴架

上面個張之前有人講過留意到，但下面個張你唔講真係留意唔到

側面好覺，睇片仲明顯

完全封鎖

因為日頭仲係成日落尋寶圖玩無做嘢所以要OT 如果有啲阿水買宵夜去Marketing嘅戲都應該會幾sweet

呢度係中環街景，所以我有FF過係咪OT完去食宵夜然後散步。星期日夜晚嗰度無乜人放便拍嘢

可以去完摩天輪再散步？

太多FF喇，除非要置入摩天輪啦，AIA俾得起廣告費啦

連海洋公園同動物園都有，我唔敢睇少開心速遞嘅廣告

遲來的留名

留名先

LM

OK喎坐摩天輪夠浪漫
如果真係咁樣賣廣告都接受嘅，始終開心速遞需要不斷有廣告賣先可以長做長有

Lm

留名等開波

2分鐘

就開波
主post見

唔知今個星期會唔會過30點呢

大家準備
主POST見

震乳

Flow好扮嘢

想講一開始阿龔個套千鳥紋冷衫look好靚仔

飯都未食完咁快就半場

阿水見到阿龔受傷主動攞跌打酒去佢office關心佢

好靚仔啊媽
唔知會唔會po翻原圖上ig呢？

阿龔個睡相

阿龔好靚仔呀

好撚甜啊
我要去冷靜下先

睇嚟今集除咗係龔家條線嘅轉捩點之外
龔水條線都寫得好好
水水望住阿龔瞓覺好sweet

今日好多甜位 最估唔到有西裝籃球龔睇

個睡相好cute
因為愛情終於放低咗20幾年嘅心事所以係信任嘅人身邊毫無防備咁訓

今集有種唔知點形容嘅感覺
好sweet 好窩心
真正地將龔水成個關係昇華左
水水真係龔燁嘅天使
彼此真係好了解大家

睇埋預告
我有預感 一直嘅心結
終於可以完結了

下集解心結啦！！！我諗連阿爸都原諒傑叔，龔燁應該冇一個理由再去講復仇！

睇劇個時就覺得呢張俾人打既相勁靚仔
點知Stanley真係po出黎

又真係有

痴線 啱先呀水係呀龔後面陪住佢默默咁行個幕 好似以前博水咁 個下覺得有少少感動

成集都甜
最尾仲呼應返密室嗰場
果然只有水水先了解阿龔

好正呀今集 要即刻重睇

聽日心結完結咗就大直路了

收貨！

阿水好了解阿龔
阿龔亦好了解阿水
之前初雪同放飛機
都已經顯得不太重要

入直路啦掛！
二姨丈

即刻重睇！超鍾意呢集！

密室？ 唔記得……咩事？？

一開場阿水知龔友病情，我當解埋放飛機單嘢啦

雖然冇交代到463失約，不過咁處理其實仲好
呢集真係甜得嚟又有關係昇華，唔係為派甜而甜
呢集好好睇
準備定嚟緊loop住呢集等聽日

前後腳咁行勁sweet

好滿足
recap is coming!!!!!!

阿水默默咁跟係阿龔後面，一路行，那一節看到我眼濕濕

好鐘意呢集
要無限loop

阿水化身雙下巴天使，另到阿龔可以好放心係阿水身邊瞓得好舒，我見到好想喊

係呀，唔放心佢一個人，又唔會嘈佢俾佢沉澱下，水水，你嫁俾我啦

因為擔心 默默尾隨
勁鍾意呢段 真係好感動

仲有啊龔上熊家個到
真係同女婿冇分別
入哂屋 真係好sweet 好sweet

但唔知點解我都仲係驚傑叔會搞搞震
希望聽日嗰集好啲收尾完咗條傑叔線佢
咁龔水線就可以開turbo

阿水未必可以同佢一齊面對
阿水未必未必幫到佢
但雙下巴天使一直會喺阿龔身後
做佢最強大嘅後盾
做佢背後嘅女人

佢當左自己屋企，瞓梳化
熊家又當左佢自己人，由佢瞓
煮好再叫醒佢

好耐冇試過睇完咁開心 期待聽日

Agger!!!!!勁有愛

嗰次俾馬安珊困喺密室。
阿龔捱完通頂，原本好精神咁頂緊，但俾人困住，唔係工作mode就即刻放鬆哂成個人，又係瞓咗，得阿水見到
今次呼應返一放鬆就會變斷電公仔咁 ，阿水先明咁其實係阿龔最放鬆狀態
即係熊家係令人relax同安心嘅地方嗎

又開口中

我估聽日阿傑叔係俾人拉前去搵龔友了左龔友心願

Tree Gun：我一直當佢一家人架

今集感覺過得好快 完全唔夠喉
但好多位都sweet都到喊
好多兩人單獨嘅場面
仲有好多阿龔西裝以外嘅造型
要狂loop今集
希望聽話日一切順利解決 傑叔俾天收

今集100分

好型啊

Btw 好耐冇見曹總

今日冇鉅記

喺水水身邊就會好好訓

阿水今日完全發揮曬雙下巴天使的❤️
由陪阿龔去看世伯，知道世伯唔記得阿龔後阿龔唔開心，去開解佢陪伴佢，阿龔受傷後拿著家傳跌打酒去慰問佢，在大排檔等阿龔，知道傑叔幾咁賤格後義憤難平得想辦法想為世伯報仇..因為擔心阿龔心裡受傷，默默地跟在後頭默默守護，開解佢希望放下仇恨...最後係熊家，阿龔係阿水身邊瞬間入睡，阿水真係好了解阿龔，感情真的昇華

其實大排檔嗰到阿龔望住阿水喺到拆雞脾都好正

短短半個鐘 交代到咁多
今集編劇係好波！

平時阿龔不停喺背後保護水水，今次就倒返轉
好鐘意打波嗰part同最後上熊家
阿龔俾完啲餸tree gun就坐去水水旁邊瞓
個feel完全係「媽呢空，借個膊頭嚟捱下」
水水係阿龔嘅避風港啊

下次見曹總，
曹總又有排消化啦

如果傑叔講嘅野係真,又真係幾慘,不過佢自己攞黎,抵死

好撚型

好滿意今集

由本身好嬲慢慢變到哭笑不得咁

仲要點煮都問埋佢

今集終於拍到兩個人食宵夜
好鐘意嗰段
阿水不停亂up點報復傑叔 氹到阿龔笑返
我諗阿龔慢慢都明自己係需要一個人起身邊陪佢 同佢分擔傑叔呢啲往事
唔會再收收埋埋
阿龔佢開頭起office（阿水俾跌打酒嗰段）
啲語氣俾我一種好似仲抗拒緊講哂啲嘢俾阿水知
後尾feel到阿水真係關心佢先識得坦白
真係好好啊今集

究竟有幾鐘意食雞
上次又係雞脾
平日又鹽焗雞

唔好信佢

好甜呀今集
執衫睇打波嗰度好甜
我要瘋狂loop

可能鋪緊路食kfc

今集睇完有種好窩心的感覺
無論岀面遇到幾辛苦嘅事
返到企屋都有對方陪你一齊分擔

巴打道出宇宙真理

今集我估全體工水黨都會滿意

最鍾意係阿水幫佢執起件西裝然後坐係側邊睇住阿工打籃球個幕 果然愛就係默默陪伴啊

今集好好呀
希望聽日都有好結果
跟著2集齊齊loop

tmr冇反cup嘅話就搞掂大boss

個幕仲要播我最鍾意嘅工水插曲waiting真係好正

不過不失

睇埋聽日嗰集，就知呢集會唔會變成經典

聽日又期待又怕受傷害
唔敢太興奮

預告個part似最後嗰場⋯
就算反cup應該都唔影響龔水感動
各位聽日可以斬定料加餸慶祝

連幾乎冇接獨嘅John都睇得出佢哋有路

眼神好型 殺死人

咁緊張嘅氣氛，一野笑咗出嚟

二姨丈

仲有句傻婆

但編劇創意無限大,咁大希望最尾可能失望
不過真心唔想咁估,454,463陰影太大…

同意!!!!!!!

同意 編劇呢集真係處理得好
同埋啲小橋段 （默默尾隨+執起阿龔件衫+上熊家走去阿水身邊秒訓）
呢啲小地方表達到好多 令人好窩心
做得好好

其實好多時候
知道自己身邊原來仲有人咁關心自己
這已經足夠

角度攞得好好
果然係Jenny Vicky

阿龔上熊家一次比一次買得多野

工水黨首席榮譽迷妹並唔係浪得虛名

佢係個種
啊，身邊原來仲有人聽我發洩為我抱不平

主po變埋工水po 2.0

睇完今集，覺得好窩心
最令我深刻印象係阿水係阿龔好傷心既時候，默默跟係佢身後既嗰一幕。呢一幕令我諗起當年博水。
以前就係由博士守護阿水，而家輪到阿水默默守護阿龔。感覺阿水好似真的長大了一樣，唔再處於被保護既角色，開始會回應人；因為對方係龔燁，所以佢開始都會付出，而唔係一味好似以前咁無條件地索取，係阿龔令到佢成長。
同埋睇得出今集，佢地兩個已經心靈互通到一個點，咩463 咩454 對佢地黎講已經再無任何糾結既必要，唔需要再作任何解釋，行動已經證明左佢地既表態。我覺得雖然劇情無明確表達到出黎，但阿水心裡面應該已經估到咩事，同埋佢都已經唔再介意，覺得唔需要再講出口。
最後阿龔一起到熊家，坐左係水水隔離就即刻訓著，同樣證明係佢心目中，水水而家已經係佢最信任既存在；只要係佢身邊就會好安心。
（同埋仲要訓得勁似小朋友勁得意囉咩事！！！！中間仲要疑似撒嬌左一下（睇到我變左水水笑））
ＰＳ：今集既水水好溫柔，無論係神情定係語氣，連我媽都問佢地係咪已經拍緊拖，點解佢明明平時對其他人唔係咁樣，唯獨對佢係溫柔到爆炸。

最後要講，首片尾曲我勁鍾意 令到成件事個感動程度升哂級，我仲以為開心速遞唔會再用返（以前博水集數好多時都會用），所以聽到好有FEEL。之前有FF過如果有個場景係阿龔攬住水水喊用呢一首背景音樂一定好正，雖然個場景唔同，但係聽到呢首歌都好開心

行外父政策

下次索性買間屋比外父

仲有"第"水呀

咁似過大禮

完全係關係昇華到一個點
明天阿水應該就見到傑叔又賭錢而唔出聲
比阿龔鬧
睇下之後阿水點stop龔燁唔報仇啦

買俾老婆算啦
根叔一定貼埋最貴嘅床褥

Tree gun : 二妹與其阿龔成日上嚟，不如你都搬埋去佢度住啦（咁我又可以慳返啲水電費 ）

唔得
要loop多一百次先

大家今日都好開心！一曰8頁！希望聽曰繼續

準備推到上35點

工水黨嘅威力

見到john同jenny就覺得helen同max好撚慘

大家喺mytvsuper睇多幾次重溫下咁窩心嘅情節啦

個套咩保險完全冇心機睇 淨係狂Loop呢集

見到你咁講
好想睇第時有一集講熊家啲女有哂著落
之後根叔想賺返啲人情返嚟(+慳水電) 就諗計催婚

正,有廢老根風格

一次過催三pair婚

咁要阿fish爭氣少少

佐治爭氣啲就ok

阿孝

就咁睇圖
上一秒嫌棄跌打酒

下一秒飲到舔舔脷

殺氣重，憎恨嘅眼神，再加埋Stanley嘅聲線
喺傑叔面前講返往事，語氣嬲，對眼仲有少少淚光

會唔會孝心restart呢

眼神演技真係冇得輸

啲女婿個個都咁識搵錢，諗起日後啲家用廢老實催婚

諗緊應該依家拉前會計，定過11點click嗰集會計

有無人知今晚個集打籃球個陣首英文歌係咩名

應該是但中一pair佢都得
結果最後反cup 班細嘅以為根叔自己想再婚 陳師奶

#7 有, 叫waiting

瞓緊都笑醒都似

Waiting- Jennifer Andrea

Waiting-Jennifer Andrea

thx

熊家三個女婿都係商業奇才

我而家已經好想瘋狂重loop今集
到底幾時my tv super先會更新到!!!

應該tmr先有

睇直播可以拉返前睇
但唔知計唔計收視

你想睇直接直播嗰度拉前都得

聽住水水嘅報仇方法，都不自覺阿龔寵溺笑
水水呢個傻婆，雙下巴天使，好單純好天真

11點

打波嗰段真係令我感覺到工水從未如此接近過。最起碼，呀水終於有興趣靠近，去了解呢個男人，soulmate嗰種感覺，超正。

話唔定之後仲可以令速熊擴展業務

變潮偉工業速熊王國

終於調轉角色 到佢默默守護

係live 拉前睇

水水大個女成長咗啦

多謝各位
我已經係live到拉前無限loop緊
不過my tv super出左既話都會瘋狂loop，刷下收視都好～

呢集睇完感覺好似Tree Gun咁老懷安慰

+2

都係阿工打籃球，阿水坐係台上睇，但阿水嘅心態同上次籃球賽完全唔一樣

最好嘅愛情唔係只求收獲，而係雙方都學識付出

上次只係爛賭水 今次係天使

唔好啦，唔得嘅真係唔得㗎。試吓新配搭咪重好，又可以比機會新演員。似三姨*佐治，terry*清，mk兵仔孝*資深娘娘anita都好吖。嘅有新故事又可以保證大家有演出機會

岩岩睇到一句話覺得好岩
＂陪伴就係最長情既告白＂
好表達到今集既劇情。
水水係今日其實已經默默地告白左

一番到屋企飯都唔食即時睇番今集!!!
同阿龔一樣好亂未有感想住
反而想講咗一句先
Stanley同阿蟹今集演技超級好!!!
阿龔一開始阿爸唔記得佢, 見番傑叔, 鬧傑叔
呢3個眼泛淚光嘅Scene做得超好!!!
阿水喺成集默默關心嗰個眼神做得勁溫柔!!!

直入正題！

1. 一齊去探龔友好有夫妻feel 龔友明顯係錫新抱多過自己個仔
2. 阿工件千鳥格衫幾靚 休閒服又添一員
3. John有無興趣加入工水黨
4. John以為Jenny同阿工有路笑死我 Jenny仲話阿工配咩，大家唔好唔記得好又一餐唔好又一餐
5. Jenny你搞散工水之前，首先！唔該搞埋佢哋一齊先！

6. Jenny染咗黑髮之後靚咗好多 佢講親英文我都好想笑
7. 菲發嶼島
8. 阿工拳手look好charm 而且老鼠仔有啲睇頭啊
9. 阿水一見到秘密網話阿工俾人打就即刻偷入阿工office等佢關心佢，仲要特登喺屋企拎支跌打酒返嚟 娶！得！過！
10. 阿工乾濕褸襯藍色西裝都好好睇

11. 飲跌打酒
12. 呢段office戲大家開心見誠咪好囉！阿工一五一十咁同阿水講傑叔嘅事，睇得出佢哋大家都好關心大家兼且好瞭解對方
13. 仲要連埋上個禮拜阿水食死貓
14. Jenny食花生兜花生大到
15. 呢段Stanley眼泛淚光演得好好

16. 阿工去完飯局仲要特登約阿水食大排檔宵夜佢哋個look仲要好襯
17. 阿工一路望住阿水搣雞一路甜笑個樣
18. 「傻婆」 我不行啦！！！
19. 如果office個段係突顯工水係公事、職場嘅合拍，大排檔呢段就係凸顯咗工水兩個除咗係同事之外，仲係一對好夾好了解對方好關心對方嘅好朋友 而所有堅實嘅愛情，另一半都應該要係你嘅best friend
20. 阿工去見傑叔果度，阿水特登企到好開，但又一面擔心 成個feel真係好似老婆

21. 阿水默默跟住係阿工背後呢度睇到我好感動！！！！ 當日阿水被綠帽飛，博士都係咁樣默默跟住阿水行
22. 一來學樓上有絲打講，轉變凸顯咗阿水經歷咁多之後真係成熟咗，變成一個識得守護其他人嘅人
23. 二來阿水係情路上跌跌撞撞，而家終於遇到一個值得佢去守護去珍惜嘅人啦
24. 兩個人究竟要幾有默契先可以做到默默跟住對方慢慢走 雖然平淡但好浪漫
25. 借啲意又被阿工show球技 阿水快啲俾心心

27. 執西裝 遞水 就係最鐘意工水呢種成熟得嚟又帶點青澀嘅戀愛感覺
28. 音樂用《Waiting》用得好好 阿水默默咁wait係阿工身邊
29. 直到阿工發洩完，回頭一望阿水仍然係身邊默默守候
30. 好鍾意當阿工問阿水係咪想叫佢唔好報仇，阿水答「我又唔係咁嘅意思」 你係一個人身邊，你想幫佢有時最好嘅方法唔係叫佢唔好做呢樣唔好做嗰樣，嘗試迫佢跟你嘅決定，而係應該動之以情，話俾佢聽你明白佢 溫柔得嚟又好符合阿水簡單善良嘅性格

31. 阿工唔理Jenny呢下，表現出佢真係放低咗 希望佢真係唔好再被Jenny食住
32. 但係死啦又得罪大小姐
33. 二女婿再次醒目地自備食物
34. 度縮精又買雞又買海鮮，果然不惜工本 大家留意番阿工手上仲有個酒袋
35. 我以為treegun問阿工想點煮果陣，阿工會甜笑話：「媽呢空想點食就點食囉 」

36. Baby Blue真係訓到成個baby咁 又呼應返復仇記入面，阿工成日都無覺好訓，唯獨係雙下巴天使身邊，佢先瞓得特別安穩 甜死人咩！！！！

呢個正

好靚仔 即刻轉shortcut icon

當日阿水被綠帽飛，博士都係咁樣默默跟住阿水行
冇記錯應該係阿水飛Max...

死啦打完太激動，唔記得highlight last幾點
呢集真係好完美，就算無下集我都收貨
顯現到工水兩個人嘅感情昇華，又叫做將傑叔啲嘢打開嚟講
而且又balance到阿水視覺
所以更加希望聽日唔好爛尾，我真係好擔心又反cup虐工水
又期待又怕受傷害

阿工三番四次得罪大小姐，遲啲工水地下情可能好難避免
尤其是大家鐘意睇佢哋鬥嘴，冤家掩飾地下情一定會嘈到拆天
不過我好想睇佢哋地下情，以為自己掩飾得好好
點知原來成個接龍都無人信佢哋無嘢
又或者以為一齊咗其他人會好在意好驚訝，點知成班人話「超一早知啦」

唔好意思，一時打錯咗

話説傑叔聼日係咪做返佢老本行

呢集同以往嘅主線最唔同之處係終於見到阿水做主動
雖然劇情集中喺阿龔身上，但感情嘅推進係阿水主導，包括一開始攞跌打酒去阿龔office、氹返見完傑叔而迷惘嘅阿龔、主動跟喺阿龔後面、主動幫佢攞西裝同遞水、勸喻開解阿龔，呢啲全部都係阿水主動做
好開心見到阿水喺呢段感情裡面終於採取主動
而一直做主導角色嘅阿龔喺呢集都同阿水坦白心裡面最灰暗嘅過去，同以被動姿態聽阿水講嘢，繼而改變到佢，令佢放棄復仇
亦由於呢種關係互換，令佢哋關係昇華，睇到雙方對對方嘅信任同羈絆
呢集甜而不膩，好好睇

好耐冇見你recap
支持下
推

其他人:咩啊你地唔係一齊咗好耐啦咩
水:一咩齊好咩耐啊
其他人:一定係咁啦....

我覺得應該唔會虐嘅
大不了傑叔耍賤招姐

唔係呀，489我都有recap

同感，呢二集應該係將感情昇華

我覺得，感同身受，夠貼地
係開心速遞咁受歡迎原因

Sor
金魚腦發作
係喎！
呢集比果集更sweet

覺得就算反cup最多都係講傑叔表面跪地實際又諗計偷錢走佬，
應該唔會對龔水關係有任何損害既。
同埋唔好唔記得下星期仲有新春拜年，如果龔真係因為咁嬲左水水，又點會上去佢屋企拜年。

另外計返個時間，如果做哂文字劇透上面既野應該都要用至少15分鐘，所以跪埋應該就夠時間end，唔會再有時間再俾傑叔反到cup

今集其實有個小bug位，就係工業呀爸突然巳經唔記得個仔時，反應實在意外的平靜。正常嚟講應該好重擊，當呀爸終於變成自己最熟悉的陌生人時。我覺得

唔係突然，已經係第二次(甚至中間試過無數次)唔記得，463龔友唔記得阿工嗰幕cut咗
如果463保留返呢幕，講阿工接受唔到阿爸突然唔記得佢嘅事實，選擇逃避阿水/接近佢嘅人，都勉強講得通

呢一幕比我感覺似係工業將對傑叔嘅所有憤怒發泄曬係同佢打波條友到,唔知有無get錯呢

工業將對傑叔嘅所有憤怒發泄曬係同佢打波條友到

+1

睇到好開心 真係好多阿水對阿龔嘅嘢，未必係直接講出嚟而係做出嚟。第一幕真係龔水一齊探龔爸，俾阿水親眼見到龔爸連阿仔都唔記得呢下已經勝過任何解釋 之後Jenny係初戀cafe叫走阿龔而阿水都唔會好嬲嬲阿龔，我覺得似係因為阿水對阿龔嘅信任大咗。以前係阿水喺lift入面唔撳掣又撞頭俾阿龔見到，今次係阿龔亂飲跌打酒俾阿水見到，咁樣呼應返龔水都見過對方不知所措位好正 (而家佢地都有對方送嘅跌打酒做定情信物 )
第一part已經咁多水對龔大提升位，但好戲在後頭，大排檔主動氹阿龔笑返 呢個傻婆真係好值得阿龔去愛 不過阿水聽到傑叔解釋兩嘢show下心口同聽阿龔講雞蛋仔故事就由外太空原諒傑叔 阿水真係好好人 默默守住一邊之後再跟住阿龔後面執衫呢啲簡直就係女朋友啦 呢幾個鏡頭真係甜到核爆 勢估唔到上熊家仲可以再甜啲，平時嘅潔癖龔可以安心咁係凹凸不平又有啤啤口水味玩具上面瞓到咁淋，只因為隔離係守護佢嘅雙下巴天使

今集阿淳演繹阿龔做得超好，我會認為甜酸苦辣都做得好到位
甜-首選係最尾甜睡少少想發開口夢嗰隻 次選大排檔見到傻婆手撕雞
酸-阿爸唔認得自己嗰下，跟住係初戀cafe個無奈樣
苦-聽完傑叔解釋怒掉雞蛋仔去到打籃球，嗰種唔開心發洩，廿年心結真係唔易放低
辣-沙包龔被狂砌，雖然明知假但望落似真係好痛咁

依家半集傑叔都咁熱鬧,到時供水一齊呢個post咪失控

呢度平時無工水都咁熱鬧

等睇一集一個post

睇返開頭，第一次阿龔同阿爸講傑叔唔返嚟，有叫阿爸，龔友仲識應，第二次叫就唔認得 再問都唔記得⋯
好似比上次聖誕又嚴重咗？

上次463嬲到一日爆一個post，等到一齊輪到興奮到一日爆一個post

上次no.1都一集一個，一齊應該有二個

係

你地班人扮工時間唔扮工，走上嚟上連登推post
因住大小姐發warning letter

Yess

呢度連上次大家姐一句對白，問水水搵阿龔好唔好都好熱鬧

新年扮財神

唔知跌打酒係咩味？

扮財神？
扮金元寶炸

今日反而主post好冷清,平時應該好多人講野

肯定係會甜甜地，阿水送㗎喎
連好難食嘅朱古力金幣都食得出甜味就知道阿龔嘅味蕾遇到阿水就會失靈

可能因為供水黨返哂過嚟傾？
而今日又無阿清又無Anita

天使送嘅,屎都甜啦

原本以為阿工嬲傑叔出賣佢阿爸，搞到佢家道中落、阿爸有病，原來阿工細個同傑叔都咁好感情，阿工細個應該好依賴呢個阿叔，點知最後畀佢背叛完所以唔再信任何人

龔友唔記得畀自己信任嘅人出賣都係一種福份，但所有嘢得返阿工一個撐咗廿幾年

下次再被餵食強哥咖啡都話好食啦

水水餵嫁喎

又可能大小姐今集唔多戲份

通常龔水主線都係live推主post然後大家返嚟呢度圍爐傾，其他主線好似蓮輝咁就主要係喺主post傾，對比起所以覺得少啲人討論
對上一次龔水主線引發主post熱烈討論應該係大家狂插嘅463

好鐘意水水呢種咁為人設想嘅性格，佢識得係無形之中去安慰龔燁

主post好多人都鐘意輝蓮,anita,垃圾清,工水冇乜人討論

蟹蟹都玩怎料

其實我覺得差唔多姐

係上次463太過勁姐

佢上次463劇透照都玩過

因為工水最熱烈個啲係曬呢到

睇個勢聽晚應該推完個po，好忙

因為會討論工水嘅會過嚟呢個post傾啫，大家都係睇開心速遞，無必要自己同主post嘅人分開做兩批人

都唔係
上次463
上上次初雪
就係最好人氣證明
主post啲人個個大嗌
點解仲未一齊
只係冇過嚟呢邊姐

係嫁
只想唔想洗人版(?)
先係呢邊盡情傾姐

呢邊其實都有好多cd rom
Stanley咪其中一個

今日工業表情包比較多，不過好彩有時間整，先嚟個part 1先~請大家耐心等候

係嘅係嘅

又提傑叔

都話咗佢唔會再出現囉

唔想再同你坳

阿爸我係你個仔啊燁啊你唔好咁快唔記得我

都係
而且所有龔水消息（ig之類）都係集中貼呢邊，而其他都係貼主po

其實我覺得今日主post 推版速度都係差不多姐

只不過上次no1 實在太癲

呢個化咪就係之前ig story那個？

送多張jpeg表情圖俾大家

有聲有畫面

似係，之前大家估同龔友拜年嗰個

突然惗到如果jenny係好人而唔係奸,工水進展係快咗,慢咗,定同依家一樣?

jenny係好人

好難想像得到
要衰衰地先係jenny嘛

都係開心速遞fans，不要分得那麼細
呢集真係久遺地帶畀我感動，忍唔講多一句
呢集龔水之間嗰種羈絆並冇訴之於口，而係從行為動作中體現
雖然兩個都冇將個愛字放喺口邊，但係舉手投足之間完全感受到佢哋係幾重視同在意對方
一個會主動關心同默默陪伴左右
一個會願意分享同容許對方參與佢嘅秘密
呢種愛情唔係轟天動地，而係細水長流
都係我最羨慕嘅愛情形式

但印象中佢兩個好似唔係著呢兩套衫

呢集對比起463啊工對水水嘅信任又大咗好多,終於肯將心結同水水分享

的確唔係,可能工業嗰件有啲似大家睇錯

頂要做埋柯南
似係又唔似係

對比之前其他龔水主線
今集睇得好舒服
可能今集阿水冇鬧人
阿龔冇我預期中對住傑叔會失控打人
雖然cls劇情好笑
但如果感情線成日用啲好浮誇嘅劇情去寫
審美疲勞之餘
我個人好難投入段感情
呢集好平淡咁過渡阿龔重遇傑叔 阿水陪伴在旁
反而更自然咁樣昇華兩個嘅感情

咁可以期待真拜年

我覺得呢個係另一集的

但阿水件衫係一樣嫁喎

無眼睇

阿水嗰套都唔同

完全唔同呀

今集水水係着純紅色運動褲，上面張圖水水係着紅色格仔褲

發雞盲

今集真係隨便cap都大把圖想po

呢個look加乾濕褸唔係仲引人注目咩

雞蛋仔！？

頂唔要啊咁淋 仲淋過Chef le Mon嗰啲

我諗起大帥哥狄奇同沅婉嘅感情線
本身好鍾意佢哋嗰種心照不宣，好多幕兩個人一齊慢慢行一齊傾計，真係畀到人舒服自然嘅感覺
點知後面一扯到殺父仇人，條感情線就變得極其煩膠，呢啲家仇國恨嘅愛情真係老土又唔討好

返番正題，我其實唔想復仇線講太多集就係唔想睇呢啲，上次463真係睇到成個人好攰，兩個人嘅感情畀呢啲嘢左右真係好無謂

第一張圖個look我即刻諗返起裸命事件簿最後伊健look
阿龔每次個樣出事就會搵嘢遮果然係極貪靚
chef lémon笑咗

同上次眼挑針一樣，要遮住
總監大人一向唔怕受注目，
只怕豬頭樣俾人見，可能戴超型啩

係咪怕比水水見到佢比人打

啱啱睇返今日嗰集
阿水成集都係女朋友咁款
特別係見完傑叔嗰段阿水真係跟得女友
執衫同買水
最後龔生上熊家上到好似返自己屋企咁即興

btw Jenny渣㗎
竟然唔記得大龍生好信龔燁
等佢仲撚龔燁撚得咁開心

總監大人咁貪靚，梗係唔可以俾人睇到面上嘅傷
雖然佢唔知已經被放上秘密網

其實無諗過水水有一日會咁樣望住龔燁
眼前呢個男人雖然強大到可以幫自己拆咗好多彈，但原來一直都傷痕累累，自己可以做嘅唯有陪伴，喺背後支持同守護返佢

最後一段阿龔買曬海鮮和紅酒上熊家開餐，完全有種當左熊家係屋企人的感覺，想想下阿龔真係可憐，相依為命的阿爸唔記得自己，住在院舍，剩番佢自己一個人孤零零收工回到屋企，係熊家佢真係可以享受到家庭溫暖...

係咪同一副眼鏡
但佢呢個look加乾濕褸出街唔會俾警察拉咩
嗰餅雞蛋仔真係
chef le mon整唔整得出

呢一段真係超感動，那種默默守護的感覺，之前係你一直明著暗著遮風擋雨拆解難題，依家輪到我可以當這個守護者的角色

上次阿蟹live話有機會拍阿龔屋企
希望可以睇到水水上去俾啲家庭溫暖阿龔

希望各位唔好介意我洗版

好鐘意水水呢個笑容，好治癒，係雙下巴天使啊

水：你地咪嘈住我男朋友訓教啦

龔燁BB

阿水呢個寵溺樣完美總結龔水黨今日心情

究竟水水幾時會知道眼前呢個男人係背後默默咁幫佢,同埋講過幾多個善意嘅大話

工業表情包Part 2~

你真係搵到傑叔？

死八婆我忍你

去還去，唔好借啲意抽水好喎

唔好逼我打女人

44吋胸肌？仲要係識震個隻？

(點解可以俾人打到豬頭丙都仲咁靚仔 )

好鐘意影住阿龔背影果張
再加埋水水之後個表情
擔心，想幫手，但唔知點幫，最後默默喺後面陪住阿龔
學絲你話齋 呢個男人好強大嘅背後因爲背負廿年嘅仇搞到傷痕纍纍
水水應該都好心痛

頂依家先留意到震咗下救命

胸肌嗰幕
之前睇到gif已經笑咗

完全唔介意 好多圖好開心

又捉手仔又摸下巴
Jenny咁玩阿龔根本係嬲豬阿龔睇唔上佢
果然阿John係最了解Jenny嘅人

上集有跟得男友阿龔
今集有跟得女友阿水

阿龔訓覺樣

水水話唒睇着佢由周圍陰人嘅死cheap精,慢慢變成背後做野唔出聲嘅普通同事,依家望着佢要一個人面對廿年嘅心結卻無能為力,吾心痛就假

水水今日喺大排檔開埋位等阿龔
仲叫定餸知佢對住傑叔實食唔落
根本係女朋友等男朋友收工食飯

翻睇返223，好似係同一副黑超
佢個look成個可疑人物咁，我係警察就唔忍啦乘機抄牌

Btw 搽藥油個段有諗過會唔會係水水幫佢搽 有埋應該會更加正

今集真係好鐘意依個位 水水跟住阿龔驚佢有事咁
阿龔一開始行得好無力 好似就黎跌咁 但後尾又充滿仇恨咁

btw mytv super出咗啦大家可以loop！

真係會諗起博水嗰幕
我對博水冇咩感情睇到嗰幕都覺得深刻
對比博水 今次交換位置 阿水經歷嘅情傷令佢唔只被愛仲學識愛人 大個女啦
唔係所有失敗嘅過去都係壞事

應該係同款

好多甜位好有FEEL 想多啲GIF
有無絲會整

開始無限loop緊503
阿龔發現龔友唔記得佢嗰時佢下意識咁望去阿水度
眼神好似同阿水求救咁
睇得出阿龔嘅徬徨同對阿水嘅信任

話說jenny係咪唔記有usb嘅存在 ,佢仲玩工業玩到咁過癮,小心君子報仇十年未晚

一開波有以為阿爸淨係記得阿may
原來兩個都以為係員工嚟

龔燁唔提佢咪唔記得咗
之前有傑叔係手佔緊上風
而加底牌無埋
係睇吓龔燁會唔會撚返佢啫

阿龔講過如果jenny仲搞mary最多同佢攬炒，我諗阿龔知道用咗隻usb自己都好大鑊，依家件事又同mary無關，自己拆得掂或忍到嘅，佢都唔會出最終兵器

呢小小嘲笑，龔燁承受得起

希望聽日龔友見返傑叔之後病情會好轉
如果唔係遲啲新年仲係以員工身分拜年會唔會太虐
話時話其實餐大排檔係咪阿龔答謝阿水陪佢去老人院嘅嗰餐飯局

工業表情包part3~

嚇到心到離一離啊

咩話威龍秘密網？

望啦望啦都唔怕俾你望啦

嘩咁嘅味嘅喂

跌打酒？

Stanley好似有講過話隻usb損人不利己
龔燁應該唔會用
主要用途睇嚟都係用嚟嚇吓傻鳩Jenny多

想講睇到個預告唔知點解笑咗
新年應該認得返個仔同新抱喇啩

但宵夜似係阿水擔心龔燁見完傑叔有咩事所以想update吓同心理輔導？

唔知Tree Gun啲跌打酒點樣嚟嘅呢

提煉嗰時唔知有無用腳踩⋯
阿龔仲要飲埋

跌打酒都係Tree根秘製 又唔知有咩核突嘢

usb一爆應該成個接龍都大地震，我好懷疑到劇終都唔知會唔會出現

好不安
阿水應該回禮返枝番梘水畀阿龔浪口

我覺得一開始寫阿龔執到usb只係為咗鋪280佢攞usb要脅jenny自己出錢買返多咗嗰19架車
當時一早就預咗阿龔280退場，本身阿龔個定位就係一個短期角色知道呢個秘密而帶住呢個秘密退場
係迴響太大呢個角色先成功回水
唔知係咪都係因為咁，回水之後除咗386有口頭提過之後大家都集體失憶

熊家出品必屬佳品

走去google真係有人跌打酒誤當酒飲
仲話味道正常
點解我屋企嗰樽咁大浸味
不過個阿伯飲成樽都未死得
但最驚係廢老根唔知加咗咩料

loop完一次503又有新諗法
喺公園阿水喺原地睇住阿龔行去見傑叔嘅呢一幕，就好似暗示緊阿龔有啲嘢係阿水無法踏足，阿水冇辦法參與阿龔嘅過去，佢能夠做嘅就只係喺背後默默睇住，之後跟喺佢後面嗰幕都係咁，就好似隔住玻璃門睇住對方痛苦失落但係又無能為力
然後阿龔打籃球嗰幕佢除咗件西裝褸，我理解西裝褸係代表住佢平時返工嘅時候戴住嘅面具，而佢喺阿水面前除咗佢就代表住喺阿水面前卸下防禦，親自打開困住自己嘅玻璃門，等門外守候嘅阿水可以見到佢最原本最真實嘅一面
之後阿龔亦同阿水提起往事，同最後喺佢最信任嘅人面前安然入睡，表現阿龔對阿水嘅完全信任
阿水都執起阿龔件西裝褸，暗示佢願意接納同踏入阿龔嘅內心世界
以上唔知係咪ff過度
阿水好似安眠藥咁解決身邊唔同人嘅睡眠問題，先有fish而後有阿龔

今朝早先講完baby blue好耐無出場，今日即刻出現眼前 。
ff 傑叔求龔友原諒，阿龔同水水係外圍睇住，龔友原諒傑叔，阿龔好感動咁同水水講多謝佢呢段時間陪伴，跟住捉住水水隻手講「做我女朋友」

直至宜家，計埋直播已經睇左4次，但都唔夠喉，感覺好快完
大家一齊推上35

應該兩個都會計

尾隨嗰段真係拍得好好 又有feel

上熊家嗰段以為未完
點知出字幕
呢集唔覺唔覺就一集

唔知做咗幾多下先拍呢
堅係落力

所以如果傑叔講完Jenny就唔咁亂嚟，變返只有佢嘅痛腳係阿龔度，不過今日刻意要出大小姐嬲嬲位，應該之後會講返，唔通真係唔敢喺接龍公開拍拖 不過熊家無所謂龔水可以隨便恩愛

見到大家都咁鍾意今集証明Stanley & 蟹蟹真係做得好好，好帶到觀眾入戲
睇完live我就即刻走去loop咗兩三次，因為老實講第一次睇完之後窩心感動位係有嘅，溫馨細膩detail位都係有嘅，不過我個人覺得對於阿龔緊抱咗成二十年嘅仇恨執念描寫得輕淡咗，以至我有種唔太明之前(主要係463)鋪排到「報仇」呢個議題鬼死咁嚴重到底係為咗啲咩嘅感覺，所以唔太入到戲。但再睇多幾次之後我發現，面對始終堅持信任傑叔嘅阿爸，同埋自己內心深處對傑叔矛盾而複雜嘅情感，阿龔其實已經去到死胡同臨界點，好需要一個出口，或者係一個借口比自己去原諒去放低去前進。所以當見番傑叔，聽到佢嘅所謂「解釋」，儘管個理由幾牽強下，但阿龔都會想嘗試去相信下呢個萬份之一嘅可能。佢問阿水「言下之意，你係唔係勸我唔好憎傑叔」，其實更加似係問緊自己，想得到一個肯定
Sitcom始終唔係830930，「報仇」呢個位嘅處理能點到即止其實都係好事。睇文字預告傑叔似乎會再作死多一次，不過救贖嘅大方向應該都走唔甩。期待聽日之後阿龔能真真正正從「報仇」呢件事上畢業並繼續move on，龔水感情再昇華(雖然兩人已經心意互通到一個點都唔知可以點樣再突破宜家嘅老夫老妻mode )。天使阿水真係好perfect好charm好正 ，總監大人你係時候唔該開始認認真真追人啦!!!

大小姐個位可能聽日會連返去Jenny到

如果二房真係俾傑叔呃

大小姐就可以大大聲講話一早叫左佢地查清楚間公司，Jenny聽日又可能俾大小姐串到生蝦咁跳

夜歸上mytv睇返，追主post 再過嚟睇大家留言，搞到半夜，明天要扮工

同大家感受相同，今集我覺得係最近睇過最舒服的供水主線，比藍調那集更舒服，因為內心描寫很重，水水做主動，兩個無吵鬧，各方面都平衝很好，明明是沉重的一集還是有搞笑位。

願今晚下集保持水準，我FF傑叔跪地道歉個陣，阿龔會突然不自覺捉住水水隻手（因太激動），好啦，我都係諗下

呢個廿年的心結，睇完今集，覺得阿龔要的不在於欠債還錢，而是一個交代，一個解釋，一句道歉。傑叔如同親人，不是普通債仔，佢失蹤廿年仲講到自己想還錢又無錢，又無面見人感覺係大話。

anyway，傑叔這條線今晚好完結了，是時候龔水步入另一階段。

工業表情包Part 4~

嗰個唔會係你啊可

谷鳩氣仲喺度扮撚晒野

見到水水咁傻咁可愛心情仲點會唔好

而家又認得我啦咩

呢啲咪叫報應囉

唔使再喺度搏同情啦，我以後都唔會再信你

安眠水

阿龔第時都會鐘意聽到阿水嘅鼻鼾聲

有阿水，連有潔癖都可以喺充滿啤啤味嘅玩具咁好瞓，鼻鼾聲到時應該係安眠曲

有啲好奇究竟阿龔知唔知阿水有鼻鼾 ，話哂喺熊家住過，密室同選戰嗰陣又瞓隔離

全部都係阿龔先瞓著所以應該未知
9估下龔水將來
水：瞓著 (鼻鼾聲行雷中)
龔：媽呢空你有冇咁嘈呀
水：繼續響雷
龔：唔理啦照瞓
龔水：一齊行雷

大小姐仲唔乘機踩多二房兩腳咩 話時話琴晚會議室大小姐Jenny講緊嘢阿龔坐隔離諗緊嘢嗰幾下都做得好好

今晚無論傑叔最後咩下場，大小姐都繼續會放龔燁係復仇排行榜no.1 如果真係玩地下情我希望係龔水有共識講好先，唔好玩嗰啲係初戀café見到大小姐然後阿水即刻fing開阿龔嗰種 長遠嚟講地下情都唔好玩咁多集，要符合阿龔呢個世界仔人設佢唔會任由自己一直做大小姐嘅眼中釘。去到情人節嗰集應該可以有啲轉變

突然間諗阿龔琴日瞓住想講嗰句應該係：白灼蝦
其實要有幾熟嘅「同事」先會咁樣買埋餸上人屋企 仲要無約定自己上 同埋阿龔知道tree gun啲綠色餸食壞人自備食材呢下真係好醒 安仔應該好鐘意二姨丈多啲上嚟就有新鮮好餸食

有威龍秘密網，邊會有秘密，搞唔到地下情架喇

點聽到係 白灼蝦?

琴晚嗰集冇鉅記冇雪雪雪冇supplement
今晚再接再厲

尋晚無直接或間接廣告攻擊，成件事好流暢睇得好舒服
阿龔再谷氣都唔洗食大補丸

因為水水話白灼
買食材嗰下真係當正自己屋企，當人地實會幫佢煮

工業表情包最後嘅part 5~

(阿工而家個腦一定好亂 btw最後個眼神好有殺氣 )

究竟我應唔應該提出反對好呢。。。

Er......

終於可以放低呢個結

(瞓到成個BB仔咁 )

連Stanley都講，Jenny係頭號粉絲，咁Jenny唔好手軟，繼續助龔

係水水話食白灼蝦, 絲打應該話, 如果阿龔未瞓冧應該話食白灼蝦

真係唔好突然彈蕭公子出來, 真係會嚇死人架

著住baby blue訓到成個baby咁真係超級無敵可愛

多謝樓上絲打既GIF 全部save曬

扮工時候睇精神哂

Youtube個trailer多咗句對白~~
龔：只要佢可以令阿爸開心，咩都可以算...

真係放棄仇恨啦

之前FF希望會再有場阿龔打藍球, 噚日真係有, 佢打藍球真係好型好Charm

呢句

係呀，唔該妹仔絲幫忙解釋
因為我屋企人都好鐘意係我上床就嚟瞓著嗰下入嚟問我嘢，有時都會依稀記得自己好似up咗句嘢但又唔太清楚記得嗰隻。所以我"估"似係呢種狀態下想講白灼蝦去回應tree gun

著西裝打籃球

天啊 呢句說話呢個表情

Stanley想我地係佢ig做討論

但呢度討論得好開心WOR 未想出大廳

呢度睇到阿龔眼濕濕，今晚應該忍唔住要預備紙巾
雖然唔係幾想，但如果傑叔要洗白先end，希望佢可以刺激返龔爸等佢認得返阿龔先完 要阿龔以後都做阿乜水同邊個真係太慘啦

呢排已經冇點加密架啦喎 Stanley你有mon po 應該睇到架

都係匿名傾爽啲

不如爸爸媽媽入房一齊傾啦

我第一下見到嘅反應係佢係咪睇emoji睇到唔耐煩啦
開個ac咪睇到囉

爸爸媽媽入房傾應該會一個鐘爆一個post

點解我睇唔明佢講咩

主廳 即時mon實我地講咩

點解我唔明佢想我地點

其實我都唔明

即係去主po傾?
mon得好實啫

呢到仲唔係主廳係咩

應該唔想加密

見到咁寫笑咗，
我哋好乖今次無加密啦
話說好似阿蟹係無睇連登？

係到集中一次過睇晒唔係更方便咩

唔明+2，咁大廳係乜？

+3 大廳喺邊?

主post?

Stanley可唔可以出多個story解釋下

我IG都只係留返一兩句打氣說話，長篇討論都係連登放便啲

阿淳 劇後討論都無乜點加密啦，不過好多字慢慢睇

其實有時覺得估下往後劇情發展或者IG Story嗰啲其實係咪都可以唔洗加密 因為都係估下又唔係真，IG story又未必真係估到啲乜出嚟

Stanley 同阿蟹見到嘅話，話俾我哋知大廳喺邊呀⋯⋯
等我哋今集過去

終於明白了

真係主post

岩岩出左啦

吓, 乜呢到唔係主廳嗎 , 爸爸不如你唔好成日係房聽我地講啦, 你出來主廳同我地傾喇

Mon得好緊

真係mon得好實 其實我琴晚都係主Po 傾

而家出廳講

改左喇

收到
平時慣咗喺度圍爐傾，怕打長篇大論嘢會影響到主post

團隊真係好緊張我地係呢度的討論

龔水黨全面進攻主po

笑死我
佢係咪抱怨我地太多加密佢睇唔到
好可愛

係爸爸叫架 主po人唔好鬧我

大家一齊向主post進發

主po講太多會俾人負皮架

我驚會嚇親主po啲人
你知我地請野幾長篇大論架啦

今晚個集一定攻陷主Po

Hello Stanley

原本喺ig睇龔水tag好地地
但見到有煩膠個個post都留言佢睇完好火滾
睇到我都好火滾
每個人有唔同觀感就好平常
但我真係唔點解佢要當463係龔水線至上寶典
有咩分析都用463延伸
無視晒其他龔水主線龔燁嘅態度
463就大部分觀眾都覺得寫得唔好唔合理過火
將463應用喺龔水線發展根本係延續錯誤

阿淳，有時唔係唔想係主post講。就係因為龔水黨咁多post如果非龔水主線都照狂講龔水咁樣唔係咁好，所以先開咗龔水post等我地班同好集中啲傾啫，可唔可以叫劇組睇埋呢邊呀

+1
我哋要唔要po埋個ig講明苦衷

但我發現你地都係唔出去講野既

呢句笑死我啦
爸爸媽媽幾時返屋企

下下都要利申 係爸爸叫我去主po㗎

從未試過感到呢度同愛回家團隊係那麼接近

唔敢出去

有冇人做先頭部隊 驚比人屌

佢有講主線前後呀，唔係永遠，唔好擔心

可能live前後可以喺主post講下簡單感想
長篇大論嗰啲就留返喺呢度講
同埋圍爐一齊傾個feel好好

依家算唔算前後

主po仍然好靜

而家喺中間，上集同下集既中間

+1 長篇應該留番係度講/ig 會比較好

咁啱見到

係主post完全唔敢講野

係呀, 主post 鍾意蓮輝 安凌, 我怕去到主post會比人鬧爆, 但爸爸叫到鬧就鬧啦
爸爸, 今晚主post見

我覺得就算Stanley自己出主post 都會俾人負皮，主po好癲

大家啲篇幅咁長 主post會唔會阻人mon post 可能講講吓都係會返嚟呢邊 感覺上都係呢度好啲

今晚live先過去傾啦

好搞笑嘅比喻

主post邊會夠位...咁疊馬

個比喻好好笑

係！其實只係怕影響到主post姐
希望主post啲人唔好覺我地煩啦

主要唔係怕負皮 係怕我哋推post推得太誇張阻到其他人再唔小心令到唔係龔水黨嘅人反感龔水線

今晚開播前後先去主po講野應該冇野啦！

其實邊度係主po?
我入親都係呢度，唔知邊度係主po

開心速遞主Post 去到197嗰個

開心速遞（197）龔燁復仇記 | 不要賓穎主題曲

1001之後就去影視台揾

我諗前後一二個鐘唔過份嘅⋯⋯
我哋平時都無乜打擾主po啦，
一於今晚推爆佢，
當然呢邊繼續。房好feel得多

房嘅氣氛同討論集中好多

西裝絲如果今晚recap會po主post定呢度

今晚7點準時出廳準備開飯

Sorry Stanley我哋唔係專登唔出房 Live嗰陣我哋會喺嗰邊推 但後續我哋多數會入番房
仔女都唔希望傾計傾得太熱烈嘈到其他想瞓覺嘅親戚 再唔小心令到嗰啲親戚覺得爸爸媽媽唔識教啲仔女

為左有多d餸食 睇黎要冒住比人負皮既危險 再擺脫cd-rom既習慣衝入大廳

8點先開飯

我又唔覺主post唔鍾意龔水
係蓮輝安凌冇集中post/少人去集中post留言
龔水全部留喺集中post傾姐
有咩理由主post要比某啲cp fans霸住晒唔比其他人留言

呢邊吹水好溫馨，主po有時好激
我見識完井外面個世界，都係想返翻入個井度

兩邊都po

7點出定去岩架啦

好鍾意間房嘅討論氣氛我係叛逆仔女
大家都好用心睇會有長篇分析又有一大堆cap圖同gif
就算嗰排冇主線都會傾好多唔同嘢
追劇追龔水線都追得寧捨開心

唯有live嗰陣落力啲留言啦
但有時打長文就想留返呢邊囉
我估劇組都係想睇詳細啲嘅感受文

蓮輝一早就有集中po架

出去廳玩下先，等食飯

討論劇情果邊，花痴文呢邊

少人留言啊嘛
蓮輝fans都係主力主post留言
就算唔係主線 佢地都會update蓮輝啲ig喺主post

8點成班仔女一野衝出去嚇死人咩

Sorry, 我用錯詞, 自膠

個畫面

多口一問，係邊個post？

係時候展示龔水黨力量

阿爸阿媽叫開飯

俾大廳其他人見識下龔水黨嘅威力

開心速遞 之 有冇人鐘意睇大小姐同送水輝條感情線

Thankssss

各位龔水黨朋友，隨時歡迎嚟主post傾 其實唔洗驚，大家都係鐘意睇開心速遞嘅

好啊好啊，多謝晒

Stanley 一個ig, 呢到半粒鐘推左100個po

我覺得只要係劇情向，唔係太演員個人向，就算洗版只要係認真討論都無問題

比起洗版嘅問題，集中PO原意係易追PO，公海有時想睇返以前啲留言都要大海撈針

就算返番主PO，都只係將呢到嘅留言轉移過主PO,都係要花時間追，劇組係有心嘅，開多條LINK睇唔係難事，而且我覺得集中PO反而可以集中brainstorm到編劇，唔會分散啲意見

大家都係聽爸爸媽媽話既好孩子

仲要係扮工時間

我今日放假，會唔會比人打

呢度好多人都係尋寶圖員工
最鍾意扮工

扮工有錢架 好似尋寶圖班人咁R緊花紅

認真嘅感想我認為可以番主Post到Po

似乎主post要開定198,199...

推到追唔切po

編劇團隊忙，Mon 主post可以睇到即時反應，而且入得嚟呢到都係龔水黨，但非龔水黨的就會係主post，各方意見就會唔太平衡

平時套劇完左大家係主post講多兩句就返房繼續（甚至直接返房），今晚就留耐d，講多幾句先，做番次聽話嘅仔仔女女

講多兩句都係會番嚟呢到圍爐

我地唔推, 主post個邊癲架, 一集一個post, 睇下今晚我地過到去會唔會一集2個post

其實...留埋啲阿爸阿媽仔仔女女先係無意義嘅洗版...

就係主post太激, 我多數做cd room, 今晚冒險係主post上下水

睇埋今晚啲反cup位twist成點先，仔細地寫個感想喺主post

係好激，所以傾劇情反而我鐘意過嚟呢邊

（續）喺主post post一次啦。。

呢邊係全心真誠 凡事以龔水為先

真心真誠

係呀, 我同事過來時, 我要辦做野, 等佢走左再入翻來, 仲有7個半鐘走要去大廳, 邊有心機做野

嗰邊講阿水多數都係睇女咁

其實係呢邊容忍度比較高，如果搬字過紙去主Po, 應該真係會俾人鬧晒鬼…..

推po得黎要冷靜，冷靜與熱情之間

我覺以後直播當日既反應可以係返主po，簡單表達下感想，
之後第二日先再返房傾～
長篇感想就集中係房啦，我有時打野都會幾長篇大論，真係好驚一堆堆長評會嚇親主po

乖～之後可以入返個井圍爐

多謝

主post真係好癲, 遲左10分鐘入去可以推左50個post

如果劇組要追呢邊個post都有啲辛苦
冇一半有三成係閒聊吹水
扮工時間都咁多人呢句日日都出現咁滯
成日講埋啲要比stantley睇emoji又係冇咩意義

大小姐

唔知個陣同大小姐關係好番未呢

其實兩邊都係好多閒聊 主po又何嘗唔係好多人講女

姐係叫我地咪再加密

Stanley叫大家主post前十二後十二個鐘

陣間live我會過返主po
而家俾我留戀多陣呢到先
因為實在太鍾意呢邊既氣氛，唔捨得走～
（宅女）

岩岩見到 真係笑鬼死

笑咗出嚟

其實我想講, 媽媽唔知大廳係邊架, 仲有大廳係食飯唔可以傾計架, 呢到係偏廳, 不如爸爸帶媽媽來偏廳同我地傾計, 如攰各仔仔女女可以各自返房瞓

咁樣跨越綿登同ig隔空喊話個感覺好神奇好有趣

你地班扮工人士
我追post追得好辛苦

個距離前所未有咁近 好神奇~~

Best絲有冇miss到啲咩?

咁貪心嘅 等人帶頭

講真，論非劇情相關嘅嘢，論數目論變態度嗰邊絕唔比呢邊少，所以極放心。
只係呢邊傾的確好feel得多，始終集中啲，feel好緊要架

Miss 咗好多
Stanley我好努力扮工嫁
咪再係office hr叫人上呢度啦

尋日攞餸上熊家嗰場呢,
如果我係tree gun會有啲唔高興,
明明預咗唔駛煮飯,
突然間通知都冇個就要我煮咁多人嘅飯,
你話幫我煮埋就話啫
不過未來女婿話點就點啦
(sor for擺錯重點
我意思唔係話依場寫得唔好 )

其實都係，阿龔完全唔驚摸門釘……
如果熊家冇人喺屋企，佢打算點處理啲海鮮……

除非佢問左阿水先上熊家啦…

其實有時830930啲膠劇成套播晒都未必有十個POST，但龔水只係一對CP都講咗17個，而且好多長文感想/分析，就算其他開好多POST嘅劇都無咁多長文討論，所以如果劇組係完全無睇過呢邊我覺得實在太可惜啦。就算非主線前後我地討論後面發展都有好啲可以參考嘅地方，當然係一啲大路方向而非特定嘅情節。因為我們都係人雖然會有唔同諗法但某啲位都係一致嘅，例如我地唔會想龔水繼續玩誤會拖戲，虐可以有但要合情合理，唔想見到三角戀(曹總搞下笑無妨)，之前Jenny以為阿龔鐘意佢嗰種誤會都幾好玩好睇。

諗住打兩句唔覺意又打咗咁長

無聊到係咁碌ig

留名都差唔多兩頁
爸爸真係要我地去踩場？
我地冇爸爸咁好打喎

佢覆咗我

開心一日啦

有主線唔算踩場...係唔夠位就真...應該可以連開198,199

講多少少先,
主post嗰邊講女多數都係live嗰陣,
有好多都係間唔鐘先入嚟講兩句,
大家見依家仲有人問住垃圾清同Anita係邊個就知,
每集播完佢哋就散㗎喇,
所以唔駛太上心

主PO主要用途都係live，平時主PO完場之後成日留言嘅都係得十個八個，如果劇組只係睇十個八個人嘅意見，就太片面啦

都係呢句，劇組有心嘅，睇埋呢邊唔係難事，本身劇組都唔止mon連登，仲有香討、tvb討論區、ig，多一個post都係咁mon啫

收到，今晚就喺主po討論

個人觀察:
編劇組應該有睇依度,
但話事權再多啲嗰班就未必

發生咩事 ？

無錯，如果主po爆咪一樣要click返影視台搵下一個，龔水po都算長期佔前面位置，無理由一次都睇唔到呱 咁非live時睇返觀眾讀後感都唔係好難啫

莫非真係今日有表示？

唔係不嬲都有睇呢度嫁咩
不嬲都係主線去主post
非主線時間就係度嫁啦

我淨係記得啲人成日問垃圾清個ig
其實live緊大多數都係幾隻字最多一兩句嘅說話同埋睇cap圖
不過如果圖要係主po搵好難，都係呢邊夠集中

講緊劇組有無mon呢度龔水po

我覺得劇組應該都會望呢到既
不過主線時間去主po展現人氣都好重要，話俾坊間知呢對cp仍然係好受歡迎
所以今晚live（以後主線live都係）,各位黨員識做啦 努力推爆個po

stanley自己應該間唔時有睇呢度
但佢似乎講一眾編劇編審(或者再大粒啲) 未必下下會睇集中po
只會mon主po睇下反應

收到

呢套咁似之前stanley IG劇透那張

睇黎之前既劇透係504既某一幕？

琴日live嗰陣我都有盡量留言，
不過又想專心望住個電視，
所以唔算留咗好多

一開始以為咁大隻抱住幾箱禮物添 原來放咗落地下

我都係啊
唔可以miss每一個細微表情

我都係呀，有時想專心睇，live嗰陣唔留住
我估如果係高層嘅mon都未必睇得咁仔細，只係睇有幾多條留言

我個頭會好忙

因為睇live始終好清好順，但有時Mytvsuper無論回返前或者3小時後重播都會有某啲位窒一下，雖然好輕微(大約無左一個字的對白)，但感覺無睇直播咁完美囉

可能就係咁先反映到treegun有幾鐘意呢個未來二女婿
一個唔該就踩上門 仲為佢開伙煮飯 如果係熊家人一定叫外賣就算
不過阿龔都好識做 海鮮雞紅酒都有齊
抵treegun錫哂佢
以後阿龔入咗門都應該係偏心佢多過阿水

我諗起啲感情台啲婆媳糾紛PO，啲人問點樣先可以討好奶奶/未來奶奶，其實真理係佢唔鍾意你嘅做咩都督眼督鼻，鍾意你嘅打句招呼都孝感動天，阿孝就係版

好明顯根叔好滿意呢個未來女婿

有阿龔做女婿真係瞓咗到笑出聲
叫到會又得買齊晒餸亦得
年終慳唔少買餸錢

最貪小便宜嘅根叔喎...唔使$點會唔高興,何況係賤精呢個準女婿攞上嚟

我啲recap好長
post呢邊係唔想阻住其他人追post
亦唔想招人話柄，覺得工水黨騎刧討論
係又工水唔係又工水

如果係支持劇組，或認真討論分析
我會總結post主po
recap仍然放呢邊 而且放呢邊都有40-50正評
證明都有人睇

今晚晚歸
應該11am左右先有recap

我都好少係主post講野，為左龔水，我地大家一齊推主post

我啱啱再睇先留意到最頂兩個icon係蓮燈

好勁啊你
Stanley真係好識玩social media

你真係好好眼力，你唔講我都睇唔出

Stanley巴打
佢真係好care大家啲comment，特登同大家隔空傳話

成件事好窩心啊

唔加密喇呢個～

相信大家get到stanley意思既
咁龔水明明好受歡迎 呢度討論熱度好高
但大家係房都討論 無俾更多人（包括劇組）睇到
咁樣好可惜姐

所以 關於劇情既討論去返主post都係好事

至於加密 就留俾我花痴stanley個時用啦
Stanley你想既就整個ac睇我地花痴啦 你尋晚個集真係好靚仔

我好多時係用手機睇live，只可以係賣廣告時入主post，一定去就推左成百個post，所以多數做CD room，今日可以係屋企睇，就可以一路睇，一路出post

我都好想唔加密咁講一句:
Stanley真係好靚仔

好眼力, 我以為係普通圖像

我都唔加密講一句:
Stanley比人打到傷晒都咁靚仔

我都覺得成件事好窩心所以重睇個story先至發現

你地唔講都唔覺

其實講佢好靚仔型仔嗰啲留言IG都好多，個人覺得呢類唔加密其實都ok呀

其實佢特登岀ig story同我地講野，
呢個互動都好窩心

呢個係咪504長版預告cut出嚟

Hihi!
新人借朋友ac黎留名！
大家今晚主po見！

無ac, 唯有隔空傳話俾我地知！
窩心行動讚一個！

明顯係一個偽巴打

好耐冇出聲！剩係做Cd rom
我呢啲宅女成日都長時間係房冇出過大廳
有啲驚...不過爸爸叫到今晚會推爆主post架啦
安仔mode: 爸爸，今個月啲零用錢....

我諗起麻雀王嗰幕

係二姨丈

Stanley最新個story好搞笑

可能得市場部禮品包

咦 叫我啊？
我係珍貴既「成～皮～野手錶」既回禮黎架

一直都係cd rom，都要上一上水支持下

其實做婚姻輔導員都可以上位
得到細龍生賞識之如
又可以撚jenny

但變左大小姐既復仇名單第一位永遠係佢
吾搞地下情吾得啦

係啊！有叔叔心既偽粉打

佢最後仲講左句
我要埋大房啊依家
搞掂大小姐就可以公開架喇

做好婚姻輔導員，
可能比俾人打仲難做好

再睇番之前個story，我理解係編審/編劇都會上主post睇反應而決定點寫對CP，如果主線時大家多討論，由其事劇後感，編審會知道邊對CP受歡迎，會考慮寫多啲佢地，所以，到主線時多啲係主post留言，理得佢爆幾多post。由今日開始，逢主線都去主post留言，等編審知道龔水係幾受歡迎。
唔知有無理解錯

推 仲有一個鐘 埋定位食飯先

我已經決定7點半食飯
8點要專心睇龔水

自腸錯po tim sor

膠*

「唔」唔係 「吾」

剛剛睇翻Stanley ig story
點樣前12後12推主post

可能原本預我哋尋晚推到聽日

努力一下

對上個次，係傷到核爆嘅463
龔水正式得米，就應該得
到時候
小鳳姐會好忙咁應酬我地

尋日嗰集其實都推咗5-6個鐘架
有絲做gif做到半夜辛苦哂

仲有西裝絲嘅recap
兩位辛苦啦

recap其實還好
我都係二刷再逐點mark notes
已經無初初寫得咁深入，因為好多絲打已經講得好好

辛苦晒絲幫手recap，老實講我都幾CD ROM，成日都齋睇你

其實大家會唔會覺得有時我寫得無頭無尾
因為我嘅角度係我一路睇，一路心裡面諗嘅OS同回應

唔會，好鐘意睇

有睇就會明架啦，我成日睇你recap睇到笑

唔會囉
每次睇完劇
一定要loop多次你個recap先prefect

Agger!! 睇完Recap真係無限ff龔水

熊若水邊集知道龔燁唔媾佢係因為傑叔
點解我之前好似睇到佢地兩個本身要拍拖，但之後龔燁甩底，但熊若水唔知原因
依家就變左兩個一齊搵傑叔既

我開埋mytv睇

係
你個頭會好忙碌

所以要睇多幾次

個定格會唔會太靚啊

我想講中間嗰度龔水突然咁虐咗一虐，真心嚇親
反映咗阿龔一早已經被阿水嘅善良感染到
仲要阿龔都係唔捨得鬧阿水
但最尾個情節好正
個定格畫面1000分

原來嘉頓紅罐係可以拎嚟扑鳩人地個頭

呢個真係笑死

鴨屎綠西裝入竹松賓館成個廣告綠到

打錯咗

今集編劇真心好波

龔友幾時上門見親家老爺啊

期待兩老見面應該好搞笑

大家推主post呀

why not both

龔水快啲一齊啦

咁sweet同情侶有乜分別

以行動表示
“We are in the relationship”

+1

重睇！

503 504正式成為我最愛嘅龔水線
loop到佢哋一齊為止

入房浦下頭先
今集收尾得自然之餘龔水關係又昇華咗

鐵面陳發現馬漢掉煙頭會唔會有後續

呢二集可以入經典

由開頭虐虐地到尾甜爆，
可無限loop

聖誕破咗冰

錯post

唔知下次幾時再有工水主線

唔係聖誕後本身話要開始，要上呀水屋企公開關係
之後JENNY令到佢失約咩

可能新年會出下嚟
崔aunt啊嘛

希望快啲啦

有唔溝咩 一直溝緊架

聖誕前想表白但Jenny搞事
冷戰咗一排最後聖誕破冰

你講嘅已經係xmas前
因為阿龔阿爸唔記得自己(不幸嘅係電視cut咗，stanley ig講) 令阿龔無奈放棄上門提親

唔算係冷戰喎,賤精對阿水係有唔好意思嘅,其實係降下溫姐...

呢兩集成為我最愛嘅龔水集數
兩個人互相影響，互相成長，睇到好感動
龔水係彼此嘅Soulmate

最愛呢2集+N
要係咁loop先得呀

recap is coming to town

等你

Thanks 西裝絲 !!

呀，我係想講上門提親
之後呀水唔係嬲左咩
點解會變左一齊搵傑叔

！我仲未返到屋企，未睇今日
等你個recap解解渴

龔水主線好耐都未試過咁精彩
其實我曾經有段時間熱情減退咗好多，聖誕嗰段時間我覺得龔水關係係有少少迷失，甜係甜，但冇咩內涵，489雖然高質但都隱約有呢個feel
不過呢兩集成功拉返我返嚟
呢兩集完美詮釋咗龔水嘅精髓
一段好嘅感情係需要兩個人喺愛情中成長，而龔水都做到
劇組上下都好波呀

好多野打

慢慢嚟唔洗急
have faith in you

中間冷戰過一陣
個人認為大小姐解開咗阿水最mind嘅心結
“阿龔又呃佢”
兩人先和好

後尾嘅過場加主線
龔水都顯後比起普通同事更親密嘅關係
昨晚個集就再次強調翻阿爸嘅老退化
演變成今日那集

詳細可以睇翻第一頁集數list

加油！追po追到我啊⋯
大家手太快，我眼慢

慢慢打！主post我都追緊po.
差啲追吾切

正，我都有一個旁身

作為一個老人家
隨身有罐嘉頓係好合理嘅事

頭先忽發其想
萬一冇分兩集寫
有咩劇情會被cut走

我諗會cut晒阿水呢兩集為阿龔嘅野
好多謝編劇肯寫兩集去拆阿龔嘅心結
呢兩集冇一幕係多餘嘅

我估阿水上去見工嗰幕，
跌打酒嗰幕

真係要多謝編劇咁有heart分兩集講
佢地都知傑叔除咗係龔家心結，仲係龔水黨心結
次次上下集都寫得好好，證明編劇們係真心有實力
俾足啲air time佢地好好發揮回饋觀眾

濃縮唔到做一集啦
咁多劇情
真係要濃縮可能連尋日龔水去探龔爸都要cut埋

希望以後多啲上下集

可能已經濃縮咗就真...

沒錯,呢兩集cut做一集劇情一定唔連貫到pk,真係咁cut的話一定比人閙到飛起,可能僅次於463

大家鍾意就好 不過老實講琴晚整整吓真心想放棄去訓覺
同埋不過今集都可能要晏小小先整，仲未返到屋企

絲慢慢嚟唔洗急
我地靠討論都可以頂好幾個鐘

今日意外早咗返屋企，可以早啲recap
多謝大家一直咁支持咁畀面睇我啲recap
回水之後好忙，真係少咗好似以前咁瘋狂分析同推估
但係睇其他絲打嘅長篇大論都睇得好開心
OK，廢話講完，入正題

1. 傑叔隔離條女咁嘅樣都可以做陪酒，而水水唔得，究竟係咩眼光
2. 阿工探龔友着嗰件冷衫好靚，好暖男feel
3. 花生三子真係好好笑 Router有好嘢都不忘益IT狗，都不失為一個好上司
4. 但Andy大叫「我不嬲都係大小姐嘅人」，仲要擺pose影相真係笑撚到我癲
5. 阿水知道阿工出事，即刻咩都唔理狗衝上去會議室

6. 阿工而家終於可以反擊返Jenny啦！！！唔再好似早排咁下下被Jenny玩弄 Stanley亦都演得好好
7. 工水係阿工房嘅一段，真係好似男女朋友鬧交
8. 首先，阿工見到係阿水，即刻咩都唔講就單刀直入講出自己錯信傑叔有幾失望，因為水水係唯一明白佢嘅人
9. 阿工呻咗兩句，即刻變溫柔番話anyway唔關水水事
10. 點知知道阿水知情不報又嬲豬，嚇死人咩

11. 但係阿工惡得嚟，其實語氣又有啲忍住忍住，其實都係一種異樣溫柔 （sorry我M底 ）
12. 最後阿工叫阿水走，怕越講越難聽呢下真係好有feel 一方面又嬲，但一方面又唔捨得嬲，又唔想傷害水水 比起以前兩個人互鬧互相傷害，已經進步咗好多！
13. 呢段蟹同Stanley都演得好好 好鍾意睇阿蟹演委屈戲，心痛死人
14. 鐵面陳又係做得好好 膠得好可愛
15. 職業生涯嘅污點 總指揮
16. 後樓梯掉煙頭案應該超越風少，成為開心速遞第一大懸案

17. 阿水拎條片嚟交換情報呢下，真係好有阿工feel 兩個人越嚟越夾，越嚟越似，你中有我，我中有你 Call me by your name, and I'll call you by mine
18. 阿水包到咁實去深入虎穴 不過原來禾稈冚長腿
19. 如果阿工知道阿水為咗佢去下海，第一個反應一定係心痛兼驚水水蝕底 ，知道阿水被人趕出黎之後，一定會笑水水咁嘅雙下巴，都走去學人應徵公關
20. 捉蟲賓館

21. 屌，鐵面陳同阿水講「我諗就唔得嘞，阿工啱啱攞走咗個地址」個陣仲要陰陰嘴笑
22. 呢個tracking shot不得了，令我諗起Netflix套Daredevil第一季著名嘅hallway fight scene
23. 好認同主po有絲打講，呢個長鏡充分反映阿工心理狀態，揈來揈去不穩定，但又非常衝動同主觀 劇組心思值得一讚！
24. Stanley／阿工演得非常出色 型到痴線
25. 阿水係度做阿工嘅磐石，我諗起劉青雲個句：「每次當我揸住太空船，飛到宇宙唔知邊度，你總有辦法令我安全返回地球。」

26. 阿工係公園叫傑叔做戲個段，Stanley演得非常好！！！ 個種激動但又要忍而不發，眼有淚光，睇到人非常心痛
27. 不過我懷疑傑叔啲reaction shot係補拍的，下下直望鏡頭，但阿工講嘢就係over-the-shoulder，仲要刻意唔影傑叔個樣，有啲唔自然
28. 龔友跌餅笑死我
29. 阿工：「只要佢令到阿爸開心，咩都可以算 」
30. 一來好開心見到阿工終於放低攬住20年唔放嘅仇恨，好替佢高興

31. 二來呢一句令我深深感受到，阿工呢個孝順仔同阿水真係好襯 阿水都唔知講過幾多次，只要根叔開心就ok
32. 好認同嘉頓應該搵工水+龔友拍廣告，仲要講返有雜餅就唔駛食家明
33. 「呢個咪你女朋友阿May囉！ 」如果呢下王朝馬漢係後面偷笑就正囉
34. 好想睇下集，威龍秘密網個個都以為工水一齊咗，然後阿水扭計，阿工就打蛇隨棍上問：「乜你好唔想同我拍拖咩？ 」／「咁你想唔想同我一齊吖？ 」
35. 好認同satok絲話，由龔友親手解決傑叔呢條線真係神來之筆，搞笑反cup符合風格之餘，原諒傑叔又溫情，但惡人又有惡報，仲唔會加重阿工嘅包袱，收得好靚，非常出色

36. 阿工又再實力護妻
37. 工水上次係選戰展現咗公事上嘅合拍，今次輪到私事，淨係對視而笑，簡單平淡但已經sweet到盡在不言中
38. 如果咁樣下集都仲誤會兜圈，真係會嬲！
39. btw大家覺唔覺得工水主線，阿工多數著藍色西裝 定係我諗多咗
40. 總結：又一經典集數，媲美心戰／復仇記、燁來越愛你！

同意！同埋如果真係因為咁而寫少工水會唔會兒戲咗啲 不過依家知道都好嘅，咁我唔客氣喺嗰邊瘋狂吹奏工水啦 理閪啲負皮

你中有我，我中有你真係好正

第21

我見到
小娟一面花生樣

Btw諗返起我好似最近果兩三集供水主線都將工業表情包放咗喺呢邊post好撚後悔 你地話好唔好將琴日嗰集個啲擺返去嗰邊好

第27點
西裝絲留意得好仔細
我掛住睇演員演出冇留意得到咁多

好啊

辛苦哂西裝絲 好詳盡啊 睇到我笑又想再loop

主po已經推到去30頁

忙到PK但係知道係主線都即刻睇咗!!!!
今次兩集都好好睇
見到呀龔解開左心結, 作為觀眾都覺得終於鬆一口氣呀!

CMBYN

終於有人留意到

補充多一句
上集呀水跟住呀龔尾, 去籃球場嗰幕好正呀!!

令我諗起佢同垃圾桶分手時, 博士當時一直係後面跟住佢, 而水水一直都係被守護既人
但到今時今日, 我地水水都有可以去守護既人啦, 就係我地既呀龔!(仲要係互相守護)

主PO嗰邊推得好癲
可能今日會爆PO都未定

將兩日嘅分量一次過爆發

本人叫到推post,大家反應都好熱烈

應該會爆㗎喇，反正都唔係差好多

503 504咁高質，唔單止要推爆post，仲要推爆收視

一陣去mytvsuper 無限重溫， 要將收視推高！

主POST就爆
今舖劇組應該FEEL到龔水黨既熱情了

12. 最後阿工叫阿水走，怕越講越難聽呢下真係好有feel 一方面又嬲，但一方面又唔捨得嬲，又唔想傷害水水 比起以前兩個人互鬧互相傷害，已經進步咗好多！

（太長唔quote sorry )

想講12.，男仔真係會因為怕hurt到個女仔而死忍，怕自己忍唔住講咗啲難聽嘅說話，然後寧願唔繼續講落去，自己吞咗佢但個樣又勁凝重⋯雖然好多時女仔會繼續幻想啲潛台詞
呢點好寫實啊

PS. 阿龔真係男友力max

係主post留咗
呢度再post多次

由昨晚個集起

阿水一路好關心呢位普通同事，
一路食飯開解佢，
見完傑叔那仆街，
一路默默守護....
靜靜地陪著唔開心嘅阿龔
從”接受”那方變成”付出”那方
之前話過想睇阿水視覺，編劇真係有睇到！

睇住龔燁佢發洩式打波，遞水，拎住佢件西裝外套，
到聽龔燁佢自然流露出，自己細個同傑叔嘅童年
阿水以行動證明，“陪伴就是最好的愛意”
阿水你對住鐵面陳啊Ivan佢可唔可以做到相同嘅嘢先？
真係普通同事咩？

係呢個位，我想講
雖然我承認阿龔放棄報仇，
阿水係第一大功臣！
當時用言語勸導
但我覺得阿龔，心𥚃其實都有一絲猶豫...
因為細個傑叔真係對佢唔錯。
比著係以前不擇手段，踩住人上位嘅阿龔...
係絕對會向前衝過去傑叔，用一堆方式去報仇。
絕對係不足為奇...
但我那刻見到，阿龔猶豫了。

呢一段日子，阿水真係教識咗龔燁做好人

總括來說
阿水有成長
阿龔亦有長大

希望快啲睇到正式得米啦！

快啲用我地既熱情推爆主POST啦
希望劇組feel到熱情 之後多啲stanley同阿蟹既戲份

龔水黨威力強勁

條友真係博鬧

平時佢睇𨋢個cctv都食唔少啦

一次過補返之前無推過主po嘅

即係我覺得平時吹水、花痴，或主線非工水，係主po適可而止好了
但今集主線重要劇情都要話騎劫真係唔知想點
不過唔好理啦 今晚大家盡情啲

再睇到之後佢留言
心照啦

btw究竟有冇人求證到，工水主線重要情節都好似著藍色西裝呢件事

差啲想同佢開火

見到啲負評都知咩事，唔值得

Live好似講過藍色好似係有嘢要做，
咁主線重要情節算係有嘢要做嘅

mytv有得睇504啦
大家可以開始無限loop

又似係
密室果次藍色
係lift提親果次藍色

好似有啲咩重要事件就藍色西裝出場

藍色西裝係阿龔套戰鬥服

我係阿工心中有重要位置

咁表白都好重要
下次表白
著藍色西裝？

或者baby blue

加上藍色西裝佢著得特別好睇

著藍色戰鬥服+阿水最鐘意嘅藍色玫瑰去講人生最重要嘅三個字

唔明玩咩

唔知有冇機會連返上年冇送花嗰集

今日忙到PK睇唔到Live
衝緊番屋企先mytv
但見到主Post由197嘅25頁推到198嘅3X頁
好難忍手唔去追Post

我等緊做龔水信物㗎

物推咗咁多頁
Stanley嗱主廳好多人啊

係啊係啊 大廳好多人啊依家
係咪聽朝八點就集體入房

我都想問，好似今晚會推爆

阿水一入房已經好似做錯事嘅小朋友咁
龔燁嬲豬鬧阿水都鬧得好客氣吓
佢嬲到擰轉唔想見到阿水驚自己再講會講錯嘢
辦公室呢段兩個都做得好到位

諗起之前龔生笑阿水係中女會俾人呃
佢把口一定會笑咗阿水先

其實有偷笑 不過得一秒

又返轉頭嘅話佢地去做和尚同尼姑算啦

快啦

好中意睇大家逐點回應

龔爸見返傑叔但聽到佢話輸哂啲握緊拳頭嗰吓真係好似想打落去
仲要影返龔水兩個大頭好似會有咩事發生咁
但竟然係話冇事仲拍佢膊頭

最後閂埋房門叫龔水出房以為龔友真係有嘢同傑叔傾
點知你竟然係出嘉頓打人
龔爸真係好鬼跳脫

38. 如果咁樣下集都仲誤會兜圈，真係會嬲！
又返轉頭嘅話佢地去做和尚同尼姑算啦

+1

主post講過但係翻睇之後忍唔住講多次
賓館搵傑叔嗰個長鏡頭真係世界級
由14:49開始到16:16（中間加插咗個回想）0ng一鏡到底
首先好佩服劇組諗到呢個表現方法，咁做真係表現到各種箭在弦上千鈞一髮嘅緊張感同臨場感
其次台前幕後都非常配合，阿蟹stanley唔洗講，傑叔、其他演員同cameraman都配合得天衣無縫，尤其係cameraman，運鏡純熟同流暢已經讚過無數次就唔多講
最後好想再讚一次stanley嘅表現，真係超晒班
好鍾意入賓館嘅時候推門嗰下同見到傑叔之後掟紙衝過去搵佢嗰下，呢兩個moment真係氣場全開，完全感受到嗰中怒火中燒嘅感覺，同埋真係型到痴線
淨係呢一分幾鐘就值得我無限loop呢集

那一刻
我覺得龔爸嘅失憶係扮出嚟

我好想係mytvsuper買個呢兩集佢
瘋狂loop

啱啱都loop完，由推門入去到衝埋去個下來回咗好幾次
真係好型啊
用耳機聽，嬲到震把聲好沉好好J

呢一幕loop幾多次都唔會厭

開頭睇有啲暈

呢段龔燁個氣勢強到我以為睇緊第二套劇
但成段都好smooth
掉紙同踢門嗰吓

不過真係無預過處景劇會用到呢種拍攝手法

呢二集其實個感覺好唔處景劇
好驚喜

多謝絲打提醒 我要用耳機再再重溫啊
一直都好鍾意阿龔把聲

開頭鏡頭搖晃係為咗表現阿龔嬲到震同失去理智嘅心境
佢逢人就捉住話係傑叔就知道佢個心已經亂到一個點
雖然係暈咗啲但係都係為咗達到表現角色心境嘅效果
其實阿龔亂成咁，如果冇阿水喺隔離阻止佢，真係唔知黑化又喪失理智嘅佢會做出啲咩，好在有阿水將佢從瘋狂嘅邊緣拉返返嚟
呢度體現嘅性格互補正正就係龔水線最引人入勝之處

龔友表示：

我買咗
原來得6日觀賞期限
計唔計收視嫁？

計

龔友：今次仲唔剝哂你地排牙

瘋狂地loop

最終贏家

長鏡頭真心好評，可以感受到個種緊張同逼迫感，
又因為呀龔既情緒令到我地好易入戲！
以後多啲依啲長鏡頭就好啦.
我應該同樓上一樣，將依兩集買起黎慢慢loop.

龔水個食花生mode

花生要及時食！食得好！
真正解脫啦

龔：終於可以安心去追雙下巴天使啦

佢去搵傑叔呢段衝動過吳卓羲
連坐監佢都唔理就知佢真係豁哂出去
好在水水將差啲就誤入歧途嘅龔燁拉返出嚟

佢地除咗本身性格可以互補
仲有頭先大家都提到嘅不知不覺間受對方影響嘅改變
心機世界仔開始相信人間有愛
天真水都開始識玩等價交換
一段好嘅關係就係可以令兩個人都成長

啱啱mytv睇完504
我決定今個星期都要狂loop 503同504推高個收視!!!

齊齊推到35點

太多PO追唔切，聽日慢慢追返。
只想同大家講聲Good night

(credit: KFCCoffee)

冇睇到live忍手唔㩒入呢個post 啱啱睇完先夠膽入呢到睇大家分析同讚呢2集 救命好正呀

講真我覺得個一鏡到底有少少暈
係幾創新既 係處境劇加呢種技巧又突顯到憤怒
但係一開頭睇到成個影到搖哂係怪怪地
不過工業踢門個到好型呀
水水拉住佢個到又好sweet呀水水好賢淑

之前已經同朋友討論過 其實工水都係好好既伴侶
兩個都醒目 識變通 勁顧家
工業仲要好有才華好叻 係行內炙手可熱
係冇錯 工業之前話擺唔到水水係no.1
但好多人有左另一半同只能同屋企人平排首位
咁樣仲突顯左工業既顧家又愛水水
佢成日默默付出 根本就係擺左老豆同水水係首位
只係佢趕係老豆忘記哂前想解決呢件事
而家解決左遲下同水水解釋返之前啲野就得

相比起其他幾pair 呢對係鋪得耐啲
雖然之前個兩個誤會有啲格硬
明明一個電話可以講聲又死都唔講要拖劇情
不過呢對既鋪墊係最自然最貼地
工業就係個啲表面口花花同水水鬥嘴
但實際好關心佢默默幫佢個啲

打打下就好似講得太多添
大家記得努力跨平台睇多幾次破35點

已給33頁
如果我冇記錯
呢個post係昨日開炸

一鏡到底真係好正

今日又忍唔住再loop多次503，504

其實當阿水見龔友唔認真個仔，
到阿龔話一早知。
再之後阿水話龔埋二房堆咁博，
龔同水講換咗傑叔返嚟呢二場，
我當阿水已經明當日阿龔埋返二房堆同失約，算拆咗463。雖然一直話想佢哋正式傾，但龔水感覺上就係好多嘢心照不宣。

呢二集咁完返件事滿足架啦，好長氣但都再想講多次好好睇

唔係呀，好好，我鍾意

主post 差少少就爆
大家好聽話，後12就返咗房

呢下龔友抵讚，之前仲為阿龔咁委屈而心噏，點知最後來個反差 。
其實龔友係咪扮野，等傑叔來到睇下佢點回應

我都想講。絲打有無係主post講呀，等編劇/編審見到，寫番幾場比兩佬，仲要加埋癈安啲on9問題 ，一定笑到反肚

無分別

尋晚有人提過呀，唔知劇組睇唔睇到

鐵面陳今集無咁古肅

慢慢打，我地等得，我地已經比劇組訓練到好有耐性

鐵面陳琴日比阿龔搶走張紙之後，同阿水係電話講野既那個意味深長的笑容和一臉吃花生的樣，我都好想知道有無後續

有古怪

唔係已經出咗啦咩

出左啦 大家追唔切po呢

鐵面陳平時喺𨋢都食唔少花生

鐵面陳：非禮勿視，非禮勿聽，保安係高尚嘅職業，要有原則

係呀，要大廳同房兩邊走，好攰

廳就爆post喇
話時話自從尋日stanley呼籲後 我地有無推左成一個半既post

究竟豪仔，群姐，小娟同Ivan邊個收得多啲風

爆左

行開一陣就爆咗，好癲

爸爸 媽媽, 呢兩日啲餸好豐富, 我地食得好開心, 食完飯之後仲留係大廳同啲親戚傾計好開心, 以後食完飯之後都會留係大廳同啲親戚傾多啲計, 希望以後多啲呢兩日咁豐富啲好餸

好犀利呀，龔水好利害

日日咁好做餸就日日都出廳食啦

我去Mytv Super翻睇昨晚個集，好無聊去計個長鏡頭用左幾耐，原來都差唔多有一分鐘，呢分鐘的長鏡頭係半個鐘都冇的劇集入面出現到，其實真係好難得，既考演員走位、演技、台詞鋪陳、鏡頭走位，呢分鐘實在係要狂loop

一定拍左好多take 辛苦哂

其實開心速遞之前都有用過一take過長鏡
我好記得有集熊家傾計
由廚房傾到去樓梯位
但就冇今集情緒咁重同咁多動作位

係？可能因為個時冇咁深刻，所以我唔記得了。但昨晚個集一定記得

拍片俾八姨婆嗰集

原來係呢集，記起了

stanley的號召力好強，即刻推爆po

八姨婆嗰集都係 但我比較深刻係呢集

另一個我好深刻嘅長鏡係荷蘭農場一班人喺室內講周圍環境同設施嗰幕，因為十幾個角色，每個角色都有幾句對白，又有走位，一接唔到就再take過，好考記性同默契
嗰幕好流暢，演員同導演真係好有心思

講下講下，原來長鏡頭真係用左唔少集。 不過每次的難度都有唔同，希望愛回家繼續係適合的場口用唔同的拍攝手法。
但係，唔好成日夾硬俾鏡頭去D直入式廣告，超唔順暢lor

黐線
主po已經爆咗
呢度已經都快爆

不過真心
劇集係高汁
絕對會忍起不同人士嘅熱列討論

———-
自膠
扮工偷看打錯字

IG 小劇場上左新聞

依段我都記得，好深刻。

背景熊家？

熊家行出廁所嗰個位

連登acc 唔易開，我都要想儘辦法才終於開到

用熊家做背景加埋啲tag我會諗係咪又拍緊接龍同事上熊家嘅戲

之前公園條sir滑梯都係完全無tag
好保密

就放長雙眼吧

搞到而家睇阿蟹啲ig如果唔係有埋蟹籽或者廣告嗰類我都會諗下係咪同開心速遞有關

就算係都未必係關龔水事嘅
作為觀眾
就等下去睇好戲啦
以及比熱烈支持我地喜歡嘅cp啦

有啊，琴晚有講～

兩次橋手
好鍾意睇橋手 好甜

都好想佢地偶爾發下福利相，有d期盼

我認我好想FF

仲有呢次

哎呀捉手臂呢啲動作真係好鬼情侶架姐

琴日最尾老人院嗰度仲想講下，專登安排王朝馬漢去老人院而非鐵面陳去，小娟咁大公無私龔爸紅罐怒打嗰度可能真係會先報警就算唔報佢咁正義起碼都會拉開，咁龔爸就無打得咁爽啦
仲有王朝馬漢之前報仇記都俾面過阿龔賣人情俾佢夜晚唔去Marketing巡，之後先有auntie 媚姐出場 覺得有啲連返呢度，同埋因為阿龔個blog爆咗出嚟令全接龍都同情佢所以有呢個大快人心結果

其實，用地使唔使開番個……接龍秘密網

stanley live緊

503/504拍咗咁多嘢都無透到，真係保密做到足
但既然呢兩集出咗街，再玩反cup虐近乎零，咁偶爾發啲福利相都好呀

唔可以睇手機，睇緊嘅絲打幫手留意講乜

龔生成日都好似好易俾人推到彈開同扯到成個飛起咁

排骨仔比較易被人郁

Stanley live話有睇嘉頓gif圖

睇到笑死佢
想知1 鏡落嗰場TAKE咗幾多次

Stanley 話情人節同農曆新年都有佢戲份
507有機會有過場，但龔水主線可能要等耐啲

腦細行開咗偷睇咗陣

1. 龔水係咪大直路⋯？應該係類似屯門公路咁，但就少咗啲障礙，但唔係兜路
2. 打拳嗰part有幕係阿龔抱住頭被費仔狂打，嗰幕其實係硬食 不過之後無咩事，就好似仆完街起返身咁，痛完無野
3. 有人叫阿龔唔好蝦水水，stanley話阿龔咁係激勵佢，令到水水更精神
3. 有人又叫博士返嚟追阿水，呢段都幾長值得睇返live講，stanley成個愛情信箱咁，企喺水水立場分析

又冇得睇live，好似每次都咁啱唔得閒
多謝絲recap返live嘅內容
唔知stanley會唔會save live

507 509都有啊好似

2. 打拳嗰part有幕係阿龔抱住頭被費仔狂打，嗰幕其實係硬食 不過之後無咩事，就好似仆完街起返身咁，痛完無野

唔怪之咁真啦
為咗部戲拍出嚟效果好真係好專業

多謝補充，掛住食嘢miss咗

Stanley D比喻真係好正
有人問佢龔水係咪入大直路
佢講咗好多條公路名

扮工中睇唔到，無save
有無巴絲有錄？

Stanley啲比喻真係好鬼正

屯公成日炒車架喎

stanley save 咗live

stanley有save

太好了...放工即睇..

唔似東區走廊咁直

當stanley比喻嗰陣唔記得呢一點

因為現場無武指，同埋費仔本身唔係演員，所以大家要夾，有啲動作太輕力出嚟效果又唔夠

Btw 仲有講，踢門嗰下如果係飛機，會一野衝埋去，唔會好似阿龔咁企後儲力

Reload ig見到啦

到時門都爛埋一野飛去傑叔度瓜咗，完

好嘢今晚慢慢睇

大學咁教你㗎
而加炒少咗好多啦

無乜障礙物已經好開心了
希望720前就可以睇到龔水一齊

好似最尾都有講大家姐會助龔（有人話想睇大家姐vs龔燁） 話大家姐都應該幾鍾意龔燁（?）唔知有無聽錯
都有話安仔都好中意龔燁 好想睇安仔激啊龔啊

唔係真係被我講中用事業有成買返屋同廠先一齊呀 咁樣好無限期式拖喎 之前我9估係有個期限原因係阿爸大約仲有幾多時間就會忘記佢，既然而家阿爸係跳躍得咁緊要，虐啲其實今日即刻又忘記都得 而且佢又無再受Jenny威脅，咁點解唔可以被阿水做真女友而要係阿May呢

Stanley講呢段講得好正
佢問睇緊live嘅人 現實中已經有另一半果啲
會唔會放棄現時擁有嘅 去追求返兒時覺得好嘅果個人

有陣時覺得佢講嘅野或做嘅比喻都有啲深度

二姨丈咁豪爽 安仔點會唔中意

阿龔同大家姐都係呢套劇難得高智商角色應該會惺惺相惜
下星期新年係咪就睇到佢哋碰頭，好期待呀

應該冇講到大家姐幾鐘意阿龔
stanley問大家姐可以同阿龔verse啲乜

安仔應該個個potential姨丈都鐘意 （傻強除外）
等睇阿龔討好大家姐

阿龔仲未改大家姐花名

期待佢哋一齊睇住熊家cls跟住又要執手尾

屯門公路龍翔道東區走廊

兜齊港九新界

二姨丈真係豪爽咩
二姨唔係咁comment㗎喎

兩個可以鬥撚阿水
阿水要喊了
再唔係咪一齊搞鳩Jenny睇吓邊個整到佢大獲嗞

二姨丈對住熊家人係豪爽
對住二姨就會送下過期暖包咁囉
仲有食大排檔可能都係二姨俾錢

大家姐應該想搞大小姐多啲
大小姐：呢隻龔燁居然走去幫熊家班騎呢怪

Stanley話事業同阿爸都仲係阿龔心入面嘅第一
因為重振家業(應該話想俾番個風光阿爸)都仲係好重要
但係阿水嘅排名提升咗

話哂都送過賣斷市頸巾架

都係塞車嗰啲

聽到佢咁講真係有啲無言
之前臨門一腳唔表白住因為傑叔同埋Jenn威脅住都仲講得通
而家都無咗呢啲嘢阻住啦點解唔一齊咗先
一齊咗都可以重振家業嘛

拍拖都唔會阻佢事業架
好過成借啲意去尋寶圖偷睇阿水又要斬桃花，搞到晚晚OT
一齊咗咪可以日頭分俾事業，夜晚分俾愛情囉

一take過嗰shot係導演嘅諗法
想大家喺阿龔嘅背後跟住佢上去搵傑叔
喺背後感受佢嘅怒氣沖沖同失去理智(某程度上係阿龔選擇失去理智)嘅嗰個情緒
Stanley話嗰一刻追番舊錢已經唔再重要
反而主要係想報呢20年嚟嘅仇

次次上親熊家都好豪爽
又買餸又買紅酒
行屋企人政策 上女朋友普通同事屋企真係識做

其實舊錢都預咗追唔返
唔係點會話要幫阿爸賺返間廠
不過衝動打人報仇真係好唔阿龔(水化咗 )
而家被阿爸紅罐報仇仲好

姐係一直mon住我地打咩

經過咁多嘢，唔好再放手啦，
事業雖緊要，但愛情都緊要架，
中女青春有限

長鏡頭真係好精彩
由阿龔入鏡然後鏡頭跟住佢入賓館嗰時雖然冇睇到表情淨係睇到背影，但係完全feel到嗰種氣場
除咗stanley本身肢體語言營造到個氣氛之外，拍攝手法都應記一功
劇組真係好犀利

水：中咩女啊！我仲好青春好活潑，擺起pose嚟都好靚架！

都唔知嗰個男人做咩

明顯就唔知個game rule

㩒錯負皮sor
果條友睇緊外星戲？

偽巴打

我認

503 打藍球發洩個場, 同504 賓場個場, 無辦法唔無限loop, 兩場都好型好正

啱啱好詳細解答我問題。
我頭先扮工睇live

好靚仔呀救命

+1
又要買大屋又要開間廠,咁而家達成咗幾多先得㗎?如果差好遠冇三五七年都唔會成事嘅話,咁不如諗下同阿水一齊先啦,兩個人儲$都儲得快D...
經歷咗咁多,真係唔係好明點解仲要咁樣排嚟排去?其實阿水都冇可能擺賤精響第一位啦...兩個人知道對方對自己都係重要就好足夠...

Stanley應該因為唔想劇透先咁講掛
拜託唔好再無限loop之前不斷誤會嘅階段

見就嚟爆post係咪可以update下個物品list
藍調嗰集：
龔送水嘅安慰咖啡
水送龔嘅珍珠奶茶
估惑公文袋一定有份
復仇記上：
金剛門跌打酒 (查得又飲得 )
女友mode水買定俾打完波男友龔嗰枝水水
阿龔買上熊家成餐餸有魚有蝦有雞仲有紅酒飲，原價每位$288，阿龔外賣價$0
復仇記下：
好似無乜直接物品有關 定係我驚睇得未夠多睇漏
紅罐嘉頓算唔算 最後幫手完咗傑叔報仇線

歡迎補漏

等新post將呢啲新信物一次過擺入個list度
個list好長打得好攰

其實排第一第二唔重要
因為事業同阿水都唔係兩個只能活一個
但如果編劇仲用事業黎拖就認真on9
因為呢條係cp線 冇辦法唔寫佢地互flirt
但又要寫到龔燁flirt完人就走 唔肯同對方一齊
咁寫法根本寫到龔燁變呃人感情嘅賤男

所以no1嗰集嘅龔燁先咁多人插

我都有一秒係咁諗

其實如果仲係要loop之前問題，又要等事業有成先表白，真係好煩

一係表白左先，講明個情況，如果水水肯等就皆大歡喜

如果水水唔等，直接真係做番普通同事，唔好再擊退水水啲追求者了

不如曹總追多次水水，等龔燁急下都好

曹總無威脅架

應該似啲同人文咁，整番個實力型嘅K先生出來先至得

又或者啊may出來,水水呷醋

應該小娟，係成日mon住個閉路電視，睇到好多野

同意，而家咁樣都唔知搞咩。
明明之前已經打算告白，但係因為傑叔既問題先搞到咁，
而家好不容易傑叔都搞掂左，如果真係要等到佢重振家業先追人，咁真係會等到2046，觀眾一定會睇到燥。
同埋持續keep住搞曖昧，開撩妹mode但又唔有明確表示既話，
頭一排仲可以解釋做未有一個契機開口，但耐左只會顯得龔燁真係變左個賤男
前排no.1 佢已經俾人鬧到好金，而家終於兜得返，實在唔想又搞到之前咁作為龔水fans 真係會好心痛

再唔係黎多次心戰，
生死關頭可能又會拋開一切包袱。
大家四四六六拆掂佢

其實問題係係龔燁身上，水水都已經開晒綠燈俾佢

佢只要肯表白就有，但結果都係拖住拖住

我再睇時，有一下覺得睇緊電影，我心諗處境劇幾時轉左電影架

諗落呢集個標題No.1都好有問題
邊有人會要求對方擺自己做No.1
就算對方應承你都唔好信啦
呢啲野一件事還一件事
唔通好似嗰集咁老豆唔見咗都唔理走上去食飯咩
既然唔係凡事要求第一
咁係未第一有咩關係
463真係成集都奇奇怪怪

其實都可以係咁:
工業一排冇去揾flirt水水,令水好唔自在,問咩咩發現佢大病請假,上去照顧佢,順便拍埋service apartment

如果我再見到阿龔再講玩9阿水嘅三個字會嬲囉 雙方經歷咁多嘢仲用呢種調戲mode真係作死 如果淨曖昧等緊好位先上都唔好搞太多集呀

兜得翻請編劇大人咪再拖落去
咁難得傑叔ko咗
再拖落去就顯得冇説服力
龔燁真係變咗一個玩女人嘅賤男

其實如果現實中我係阿水嘅姐妹
知道阿龔剩係flirt阿水又唔行動我應該都會覺得阿龔呢個男仔唔知想點咁

Only可能性就係賴大小姐阻住佢哋，所以同佢振興家業個目標衝突咗

但如果阿龔咁都拆唔掂而要拖住阿水，會顯得佢好鬼死弱雞，同佢個世界仔吃得開人設完全不符囉

sorry, 按錯負皮

+1

咦... 我聽唔到嘅

係呀，呢種關係唔確定，但又全公司都以為已經係一對嘅，女仔真心尷尬，仲要有一種有冤無路訴嘅感覺

水水係有義氣，但真係要對龔燁有啲野，先可以幫到咁盡

如果咁都仲未係可以令龔燁明白愛情唔一定係要事業有成先可以擁有嘅，咁龔燁都唔係真係好鐘意佢嘅雙下巴天使，不如番返去聖誕之前，水水直接ignore龔燁吧啦，免得仲要估龔燁個心諗咩

推啊推啊
做真女友個效果唔係仲好啲咩

我當條公路成日塞車算數

就咁睇已經覺得好高深

完全認同 真係一件事還一件事
冇可能有no.1 即使係家人同愛人都可以平排
個集其實好唔make sense
老豆唔見左所以甩底係正常
但連個解釋都冇 咁到底係想點

我就咁睇
話阿水個排名提升咗？
會唔會佢地已經拍咗一啲關鍵性嘅劇情無講炸？
自從463後，佢哋口密咗好多

咩理由都唔係flirt完就走嘅籍口啦
如果阿水真係同佢個目標有衝突
咁不如兩位相忘於江湖
龔燁專注自己事業就算
唔好再搞阿水 更加唔好介入阿水其他感情
仲搵事業黎拖 一毀龔燁人設 二毀龔水線

我係水水班姐妹就叫佢水水直接去相睇吧啦

Stanley應該因為唔想劇透先咁講掛

有同感
我覺得佢地口密咗好多

隔左咁耐，大家宜家講返起no1嗰集都仲好有火

大家好似越講越嬲阿龔咁
但我相信係Stanley口密姐
經過503504呢兩集 我對編劇有信心既

但求因爲唔想劇透先咁講，但綜合佢地目前所講

至少可以知目前⋯
-傑叔唔再出現
-崔auntie唔係龔媽，龔媽亦唔會出現
-51x、522主線，之前過場（有希望都係有進展嘅過場？）
-有新年有情人節
-主線同過場之外，仲有副線

有漏請補充

點會捨得嬲佢喎
只不過想佢快啲有下一步姐

但今日個live 講對阿水嗰part，
好似龔燁sell緊自己咁

大家唔會嬲阿龔既
而家比起嬲更加似係恨鐵不成鋼FEEL
純粹係因為太著緊條線，好想佢地開心結果所以先至咁

如果720後再加集，到時先講龔媽都得
編劇唔好話我知去到720龔水都唔會一齊
到時加多個奶奶，應該好多嘢講

潛台詞：
嗱博士呢啲就過曬去啦 只係回憶總是美好效應咋
本總監就唔同喇 係依家陪喺水水身邊 有共同語言互相了解嘅人

梗係唔係嬲阿龔啦，係替佢兩個急
呢個世界永遠係皇帝唔急太監急

而且仲係令水水進步

會唔會有一日，龔友突然同阿龔講
阿仔，你同阿May都拍左咁耐拖，應該要結婚，跟住水水來到，龔友同佢講你地結婚了卻我心事 ，跟住阿龔同水水講「嫁比我」。
直情跳過拍拖呢段

522係咪就係狗龔個集？

係咁帶我地兜圈

阿蟹講pure maths
好正啊

有助龔雖然好，
但表白/求婚呢啲嘢，
始終想係阿龔自發去同阿水講，
而唔係因爲人地講，所以跟住做，
女仔（尤其易亂諗嘅）感覺上唔夠真誠同好似只係了咗老人家心願先做
以前有套電視劇女角就係呢個原因嬲男主求婚

係

我同總監大人一樣係文科生 數學

我係男人

直接跳過又快得滯
一係龔爸話：點解你兩個睇落都唔似拖友嘅 手仔都無拖下又企到離行離辣

咪係囉

我理解初雪嗰集，無約實，來唔到係無法嘅

No. 1，我都仲可以理解，唔解決傑叔問題，龔水唔會持久，但始終龔燁仲爭水水一句解釋

但經過藍調，503同504，結果最後仲係原地踏步嘅話，呢條線真係毀滅了，好理解唔到龔燁嘅諗法

要振興龔家嘅家業，真係無10年8年都做唔到，咁唔通要同水水瞹昧到嗰時咩

grad咗咁耐仲記得

話說條law係咪真係有條底線係到?無讀physics

冇 就咁F=ma

感謝 問咗條白痴問題,請見諒

淨係要買返九龍塘間獨立屋就算靠接龍份工做到退休都買唔到啦 係咪要跟輝輝做ptbf呀

今日就算唔係龔水主線都就來爆啦
507講雙大鬥法 會唔會講龔水行年宵
或者要直接幫手搞年宵
唔知會唔會提前見到總監大人扮財神

我以為條_代表緊vector

其實我係商科生
我唔知呢條係咪pure maths

工水行年宵應該低機,多數喺cafe傾